<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Saiko no Chimu</title>
    <link>https://saiko-no-chimu.fr/</link>
    <description>Contenu récent sur Saiko no Chimu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language>
    <lastBuildDate>Fri, 26 May 2023 23:35:00 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://saiko-no-chimu.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Équipe</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/pages/equipe/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/pages/equipe/</guid>
      <description>Membres actifs Membre Depuis Participation Babaloompo 2010 traduction, time, édit, correction Alexiel_Ange_Déchu 2010 traduction, adaptation depuis le japonais, correction, karaokés, édit, encodage, adaptation des dialogues Mashedmonk 2018 correction, adaptation des dialogues Nami 2018 correction, traduction Link_cat 2017 traduction, correction Makuno 2018 correction Sleyeur 2014 encodage, upload Partenaires Partenaire Depuis Collaboration Nobluesky 2016 traduction, correction, upload Jmister 2012 Yohan DragonMax 2010 encodage, upload Anciens membres Membre Période Debut-Fin Participation Jigen Daisuke 2010 - 2013 correction, traduction, adaptation des dialogues Yoshimune 2012 - 2013 correction, adaptation des dialogues City-Hunter 2012 - 2013 traduction, adaptation depuis le japonais Coud59 2012 - 2014 encodage, upload Odin 2012 - 2015 traduction, correction Rebornuu 2012 - 2015 karaokés Tsubi86 2012 - 2016 traduction depuis le japonais, adaptation des dialogues depuis le japonais Billy Bankai 2013 - 2014 encodage, upload Angor de Redjak 2013 - 2017 correction, adaptation des dialogues Asuna 2013 - 2017 upload Dodoaupaysduseptièmeart 2014 - 2015 traduction Toshiro999 2015 - 2016 traduction, upload Urd-Sama 2015 - 2018 correction, traduction, adaptation des dialogues Rockymaxton 2014 - 2019 time, correction </description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Projets</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/pages/projets/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/pages/projets/</guid>
      <description>Projets en cours Space Battleship Yamato - Saison 1 - Bluray (1974 - 1975) Lupin III Part III - Bluray (1984 - 1985) Projets terminés (hors Lupin III) Galaxy Express 999 - DVD (1978 - 1981) Ozuma - TV (2012) Bakumatsu Gijinden Roman - Webrip (2013) Cutie Honey Universe - TV (2018) Saga Lupin III Série Lupin III Part II - Bluray (1977 - 1980) Films Lupin III vs Détective Conan : Le film - Bluray (2013) Lupin III Le film - Bluray (2014) Lupin the IIIrd Le mensonge de Fujiko Mine - Bluray (2019) Téléfilms Lupin III TV-Spécial 22 Le sceau de sang - Une sirène éternelle - Bluray (2011) Lupin III TV-Spécial 23 Le livre des merveilles - Another Page - Bluray (2012) Lupin III TV-Spécial 24 Princess of the breeze - Caché dans la cité aérienne - Bluray (2013) Lupin III TV-Spécial 26 Adieu partenaire - Goodbye Partner - Bluray (2019) Lupin III TV-Spécial 27 La prison du passé - Prison of the Past - Bluray (2019) OAV/Pilotes Lupin III épisode pilote 1 - Bluray (1969) Lupin VIII - Arsène &amp;amp; Cie épisode pilote - Bluray (1982) Lupin III OAV 4 - Portrait de Famile - Bluray (2012) Projets licenciés Séries Lupin III - Une femme nommée Fujiko Mine (2012) Lupin III Part IV - L&amp;rsquo;aventure Italienne (2015 - 2016) Lupin III Part V (2018) Films Lupin the IIIrd Le tombeau de Daisuke Jigen (2014) Lupin the IIIrd La traînée de sang d&amp;rsquo;Ishikawa Goemon (2017) OAV/Pilote Lupin III épisode pilote 2 (1969) Lupin III Spécial 50e anniversaire - Lupin brûle-t-il toujours ?</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Aide</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/pages/aide/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/pages/aide/</guid>
      <description>Lecteurs vidéo supportés Windows VLC SMPlayer Si votre ordinateur date d&amp;rsquo;avant 2011 : MPC-HC ; Malgré les performances élevées de ce lecteur, vous risquez toutefois d&amp;rsquo;avoir des difficultés suivant la puissance de votre matériel. macOS et Linux VLC Android MX Player VLC iOS (iPhones &amp;amp; iPads) MX Player VLC Lecteurs embarqués Si vous utilisez le lecteur vidéo intégré à :
votre télévision le décodeur de votre Fournisseur d&amp;rsquo;Accès à Internet La compatibilité sur ces équipements est souvent peu satisfaisante, nous vous conseillons d&amp;rsquo;utiliser votre ordinateur ou téléphone en suivant les recommandation précédentes.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>DDL</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/external/ddl/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/external/ddl/</guid>
      <description>/!\ Site DDL en travaux /!\ https://dedie.faroria.fr/saiko-no-chimu-fansub.html</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Part III épisodes 01 à 50 intégrale VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2023/05/lupin-iii-part-iii-episodes-01-a-50-integrale-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 26 May 2023 23:35:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2023/05/lupin-iii-part-iii-episodes-01-a-50-integrale-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-s3.png" alt="Lupin III Part III épisodes 01 à 50 intégrale VOSTFR" />]]>Bonjour à tous ! En ce 26 mai, jour anniversaire de Monkey Punch, nous vous avons préparé le retour de Lupin III Part III.
Et pas juste quelques épisodes, voici l&amp;rsquo;intégralité des 50 épisodes de cette série de 1984-1985 ! Avant toute chose, je tiens à préciser que nous avons modifié les sous-titres de tous les épisodes que nous avions sortis par le passé. Je vous invite à supprimer de vos disques durs tout ce que vous possédez de nos sous-titrage de Lupin III saison 3 et de télécharger nos versions 2023, disponibles dès maintenant.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin Zero épisode 3 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2023/01/lupin-zero-episode-3-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Jan 2023 21:05:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2023/01/lupin-zero-episode-3-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/2023/01/lupin-zero-episode-3-vostfr/cover.jpg" alt="Lupin Zero épisode 3 VOSTFR" />]]>&lt;p&gt;Bonjour, comme chaque semaine voici la suite de Lupin Zéro.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Cet épisode est vraiment bien ! L&amp;rsquo;univers s&amp;rsquo;étoffe, hâte de voir la suite !!&lt;/p&gt;</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin Zero épisode 2 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2022/12/lupin-zero-episode-2-vostfr/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Dec 2022 21:40:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2022/12/lupin-zero-episode-2-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/2022/12/lupin-zero-episode-2-vostfr/cover.jpg" alt="Lupin Zero épisode 2 VOSTFR" />]]>Bonjour à vous tous et bonne année !
Voici la suite de Lupin Zéro. Cette mini-série continue avec un épisode sympathique dans lequel Jigen a le beau rôle. Lupin et Jigen deviendront-ils amis ? Mystère&amp;hellip; (ou pas&amp;hellip;).
On se voit la semaine prochaine pour la suite !
Pour rappel, nous recrutons à plusieurs postes, principalement aux corrections et à la synchronisation des sous-titres. N&amp;rsquo;hésitez pas à nous contacter en commentaire, par mail ou sur Discord.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin Zero épisode 1 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2022/12/lupin-zero-episode-1-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Dec 2022 16:42:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2022/12/lupin-zero-episode-1-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/2022/12/lupin-zero-episode-1-vostfr/cover.jpg" alt="Lupin Zero épisode 1 VOSTFR" />]]>Bonjour à vous tous et joyeux Noël !
Après plus d&amp;rsquo;un an d&amp;rsquo;absence (ça faisait longtemps qu&amp;rsquo;on ne s&amp;rsquo;était pas absenté comme ça, mais ceux qui nous suivent depuis longtemps doivent avoir l&amp;rsquo;habitude) nous voici de retour, et avec un nouveau projet : Lupin Zéro !
Il s&amp;rsquo;agit d&amp;rsquo;une série racontant les premières aventures de Lupin III enfant. Y a même Jigen, c&amp;rsquo;est trop bien !
Comme vous le savez, nous faisons tout ce qui touche à la license Lupin III (sauf en cas de license officielle bien sûr) depuis maintenant 13 années !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III TV-Special 04 (1992) Bons baisers de Russie - From Russia with Love VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2021/12/lupin-iii-tv-special-04-1992-bons-baisers-de-russie-from-russia-with-love-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Dec 2021 21:50:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2021/12/lupin-iii-tv-special-04-1992-bons-baisers-de-russie-from-russia-with-love-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/2021/12/lupin-iii-tv-special-04-1992-bons-baisers-de-russie-from-russia-with-love-vostfr/cover.png" alt="Lupin III TV-Special 04 (1992) Bons baisers de Russie - From Russia with Love VOSTFR" />]]>Bonjour à vous ! Nous continuons sur notre lancée avec le quatrième téléfilm Lupin III, Bon baisers de Russie !
Réalisé par Osamu Dezaki, ce téléfilm divise malgré tout. Il a toutes les qualités de ses prédécesseurs mais également des défauts, notamment au niveau de l&amp;rsquo;animation. Dezaki étant occupé au même moment sur la série Très cher frère, peut-être était-il fatigué de devoir gérer son quatrième téléfilm Lupin III d&amp;rsquo;affilé ?</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III TV-Special 02 (1990) Le mystère du manuscrit d&#39;Hemingway - Hemingway Papers VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2021/10/lupin-iii-tv-special-02-1990-le-mystere-du-manuscrit-dhemingway-hemingway-papers-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Oct 2021 22:50:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2021/10/lupin-iii-tv-special-02-1990-le-mystere-du-manuscrit-dhemingway-hemingway-papers-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/2021/10/lupin-iii-tv-special-02-1990-le-mystere-du-manuscrit-dhemingway-hemingway-papers-vostfr/cover.png" alt="Lupin III TV-Special 02 (1990) Le mystère du manuscrit d&#39;Hemingway - Hemingway Papers VOSTFR" />]]>Enfin nous pouvons vous annoncer le gros projet qui nous a occupé ces derniers temps !
Vous l&amp;rsquo;aurez peut-être déjà compris si vous nous suivez sur Discord puisque j&amp;rsquo;y poste régulièrement des images, nous allons sous-titrer l&amp;rsquo;intégrale des téléfilms inédits de Lupin III !
Nous ferons tous les téléfilms qui ne sont jamais sortis en DVD (ou autre support) en France. Ces téléfilms ont déjà été traduits en français par d&amp;rsquo;autres équipes de fansub il y a fort longtemps.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III TV-Special 25 (2016) La partie italienne - Italian Game VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2021/09/lupin-iii-tv-special-25-2016-la-partie-italienne-italian-game-vostfr/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Sep 2021 20:20:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2021/09/lupin-iii-tv-special-25-2016-la-partie-italienne-italian-game-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/2021/09/lupin-iii-tv-special-25-2016-la-partie-italienne-italian-game-vostfr/cover.png" alt="Lupin III TV-Special 25 (2016) La partie italienne - Italian Game VOSTFR" />]]>Voici le dernier téléfilm inédit en vostfr de Lupin III, Italian Game de 2016.
Pourquoi ne l&amp;rsquo;avons-nous pas fait plus tôt ? Eh bien, ce téléfilm contient 3 épisodes entiers de la série Lupin III Part IV de 2015. Nous avions commencé à en faire le sous-titrage lors de sa diffusion au Japon mais peu de temps après une annonce avait été faite pour la diffusion officielle de la série en France.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Part III épisodes 26 à 30 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2021/08/lupin-iii-part-iii-episodes-26-a-30-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Aug 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2021/08/lupin-iii-part-iii-episodes-26-a-30-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-s3.png" alt="Lupin III Part III épisodes 26 à 30 VOSTFR" />]]>Voici la suite de Lupin saison 3. Des épisodes vraiment sympas, dont les doubles épisodes 27 et 28 où Lupin et sa bande se frottent à l&amp;rsquo;URSS.
Nous recrutons à plusieurs postes, principalement aux corrections et à la synchronisation des sous-titres. N&amp;rsquo;hésitez pas à nous contacter en commentaire, par mail ou sur Discord si vous souhaitez nous aider.
Je vous dis à bientôt pour encore du Lupin :)
Staff :</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Part III épisodes 01 à 25 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2021/08/lupin-iii-part-iii-episodes-01-a-25-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Aug 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2021/08/lupin-iii-part-iii-episodes-01-a-25-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-s3.png" alt="Lupin III Part III épisodes 01 à 25 VOSTFR" />]]>Bonjour à tous ! En voyant le titre vous vous dites sûrement &amp;ldquo;ils ont encore repris le projet de zéro ??&amp;rdquo; eh bien, pas tout à fait, l&amp;rsquo;ami Mufuji a vu les épisodes que nous avons sortis et il a remarqué plusieurs coquilles dans des épisodes, principalement des signes de ponctuation (il semble que nous ayons un problème avec les points finaux). Comme il en a remarqué sur 8 épisodes et que nous sommes arrivés à 50 % de la série, nous en profitons pour refaire un pack propre de la moitié de la série.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III TV-Special 10 (1998) Tokyo Crisis - Mémoires enflamées VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2021/07/lupin-iii-tv-special-10-1998-tokyo-crisis-memoires-enflamees-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2021/07/lupin-iii-tv-special-10-1998-tokyo-crisis-memoires-enflamees-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin1998final%281%29_001_7232.png" alt="Lupin III TV-Special 10 (1998) Tokyo Crisis - Mémoires enflamées VOSTFR" />]]>Voici une sortie que nous voulions faire depuis bien longtemps, celle du téléfilm Lupin III de 1998 : Tokyo Crisis !
Le Spécial 09 de Lupin que nous avons en projet depuis&amp;hellip; 2011, nous avons en effet mis 10 ans pour faire ce film. Ceci est dû à toutes sortes de soucis qui ont fait que ce projet a été mis de côté pendant tout ce temps, mais enfin nous nous sommes remis dessus.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Part III épisodes 11 à 20 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2021/06/lupin-iii-part-iii-episodes-11-a-20-vostfr/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Jun 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2021/06/lupin-iii-part-iii-episodes-11-a-20-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-s3.png" alt="Lupin III Part III épisodes 11 à 20 VOSTFR" />]]>Un mois après avoir recommencé ce projet en bluray, nous avons déjà rattrapé là où nous étions avec la sortie des épisodes 11 à 20 !
Encore une fois j&amp;rsquo;insiste, supprimez toutes les anciennes versions que vous possédez pour les remplacer par celles-ci.
J&amp;rsquo;en profite également pour vous dire que nous recrutons, à tous les postes mais principalement des correcteurs car nous avons un gros projet qui arrive (vous en saurez plus un peu plus tard dans l&amp;rsquo;année).</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Part III épisodes 01 à 10 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2021/05/lupin-iii-part-iii-episodes-01-a-10-vostfr/</link>
      <pubDate>Mon, 31 May 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2021/05/lupin-iii-part-iii-episodes-01-a-10-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-s3.png" alt="Lupin III Part III épisodes 01 à 10 VOSTFR" />]]>Voici un projet qui revient de loin. Notre tout premier projet fait enfin son grand retour !
Nous l&amp;rsquo;avions d&amp;rsquo;abord commencé en 2010 puis nous avions dû l&amp;rsquo;arrêter au bout de treize épisodes. Ensuite nous l&amp;rsquo;avions reprit depuis le début et en le retraduisant depuis le japonais et arrêté à l&amp;rsquo;épisode 20. Aujourd&amp;rsquo;hui nous le reprenons encore depuis le début, mais en Bluray !
Les sous-titres ont totalement été revus par rapport aux anciennes versions, d&amp;rsquo;ailleurs je vois encore régulièrement nos sous-titrages de 2010 se faire réuploader un peu partout sur internet&amp;hellip; S&amp;rsquo;il vous plaît, supprimez ces versions et prenez les nouvelles ^^</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Bienvenue sur notre nouveau site !</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2021/05/bienvenue-sur-notre-nouveau-site/</link>
      <pubDate>Sun, 23 May 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2021/05/bienvenue-sur-notre-nouveau-site/</guid>
      <description>Bonjour et bienvenue.
Vous retrouverez sur notre nouveau site toutes nos sorties, ainsi que les news d&amp;rsquo;époque (la restauration est toujours en cours), à l&amp;rsquo;identique de l&amp;rsquo;ancien blog.
Pour nous présenter aux nouveaux, nous sommes une équipe de sous-titrage amateure qui existe depuis 2010. Au départ nous étions focalisés sur toutes sortes d&amp;rsquo;animés rétros, mais désormais nous nous concentrons sur la licence Lupin III. C&amp;rsquo;est notre plus ancien projet, amorcé dès nos débuts, et aussi celui qui nous tient le plus à cœur.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III TV-Special 27 (2019) La prison du passé - Prison of the Past VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2021/03/lupin-iii-tv-special-27-2019-la-prison-du-passe-prison-of-the-past-vostfr/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Mar 2021 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2021/03/lupin-iii-tv-special-27-2019-la-prison-du-passe-prison-of-the-past-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/image_1541183_20210330_ob_d2b5e7_lupin-prison-of-the-past-titre.png" alt="Lupin III TV-Special 27 (2019) La prison du passé - Prison of the Past VOSTFR" />]]>Bonjour à tous, ça faisait longtemps !
Voici le Spécial 27 de Lupin III : Prison of the Past !
2019 a été une année chargée pour la licence Lupin III. À commencer par le décès de Monkey Punch. Ce Prison of the Past est la dernière adaptation à laquelle il ait participé (il a lu le scénario et donné quelques idées).
En plus de ce téléfilm, un autre téléfilm et 2 films en salles ont été diffusés, pour un total de 4 films sortis la même année :</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 - Spécial 4 - Les adieux du jeune garçon parti en voyage VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2020/10/galaxy-express-999-special-4-les-adieux-du-jeune-garcon-parti-en-voyage-vostfr/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Oct 2020 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2020/10/galaxy-express-999-special-4-les-adieux-du-jeune-garcon-parti-en-voyage-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 - Spécial 4 - Les adieux du jeune garçon parti en voyage VOSTFR" />]]>Voilà, cette fois c&amp;rsquo;est fini.
Nous sortons aujourd&amp;rsquo;hui le spécial 4 (ou épisode 114 ?) de Galaxy Express 999.
Il s&amp;rsquo;agit d&amp;rsquo;une compilation de plusieurs épisodes narrée par Tetsurô, toujours doublé par Masako Nozawa.
À qui se destine cet épisode ? Je dirais à ceux qui ont vu la série entière il y a longtemps et veulent se remémorer plusieurs passages de la série (principalement le début et la fin).</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 - Spécial 3 - Peux-tu aimer comme une mère ? &#43; épisodes 51 et 52 v2 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2020/08/galaxy-express-999-special-3-peux-tu-aimer-comme-une-mere--episodes-51-et-52-v2-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Aug 2020 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2020/08/galaxy-express-999-special-3-peux-tu-aimer-comme-une-mere--episodes-51-et-52-v2-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 - Spécial 3 - Peux-tu aimer comme une mère ? &#43; épisodes 51 et 52 v2 VOSTFR" />]]>Bonjour à tous, vous passez un bon été ? Voici le Spécial n° 3 de Galaxy Express 999, il s&amp;rsquo;agit d&amp;rsquo;une version longue des épisodes 51 et 52. Nous sortons d&amp;rsquo;ailleurs pour l&amp;rsquo;occasion des v2 de ces épisodes.
La traduction de ce Spécial n&amp;rsquo;a pas été faite par Alexiel_Ange_Déchu mais par Link_Cat, car notre seule source était des sous-titres en espagnol.
Il nous reste encore du Galaxy Express en réserve pour la prochaine fois :)</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III TV-Special 26 (2019) Adieu partenaire - Goodbye Partner VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2020/05/lupin-iii-tv-special-26-2019-adieu-partenaire-goodbye-partner-vostfr/</link>
      <pubDate>Mon, 11 May 2020 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2020/05/lupin-iii-tv-special-26-2019-adieu-partenaire-goodbye-partner-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/ob_1aea34_image-lupin-sp-2019.png" alt="Lupin III TV-Special 26 (2019) Adieu partenaire - Goodbye Partner VOSTFR" />]]>Aujourd&amp;rsquo;hui nous vous proposons le Spécial 26 de Lupin III : Goodbye Partner !
De 1989 à 2013 il y a eu un téléfilm de Lupin III chaque année. Puis plus rien jusqu&amp;rsquo;à Italian Game en 2016, qui était particulier puisque composé en partie d&amp;rsquo;un remontage de la série 4 de 2015, et enfin 2 nouveaux téléfilms en 2019.
Eh oui, ce Goodbye Partner a été diffusé au Japon il y a un an à peine mais est déjà le pré-antépénultième (l&amp;rsquo;avant-avant-avant-dernier) projet de la licence, ça n&amp;rsquo;en finit jamais, pour notre plus grand plaisir !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 - Spécial 2 - Emeraldas, l&#39;éternelle voyageuse VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2020/04/galaxy-express-999-special-2-emeraldas-leternelle-voyageuse-vostfr/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Apr 2020 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2020/04/galaxy-express-999-special-2-emeraldas-leternelle-voyageuse-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 - Spécial 2 - Emeraldas, l&#39;éternelle voyageuse VOSTFR" />]]>Voici en ce début d&amp;rsquo;avril la suite des spéciaux de Galaxy Express 999 !
Ce second téléfilm dure 45 minutes et est une version longue de l&amp;rsquo;épisode 22.
On se reverra sans doute ce mois-ci pour au moins une autre sortie ;)
Bon visionnage à tous !
Staff:
Traduction : Alexiel_Ange_Déchu Corrections : Makuno, Mashedmonk, Zen-chan Time/Édition : Alexiel_Ange_Déchu Karaokés : Alexiel_Ange_Déchu Q-Check : Babaloompo, Alexiel_Ange_Déchu, Nami Encodage : Alexiel_Ange_Déchu Upload : Nobluesky Épisode spécial 2 - Emeraldas, l&amp;rsquo;éternelle voyageuse</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 - Spécial 1 - Peux-tu vivre comme un guerrier ? VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2020/02/galaxy-express-999-special-1-peux-tu-vivre-comme-un-guerrier-vostfr/</link>
      <pubDate>Sat, 29 Feb 2020 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2020/02/galaxy-express-999-special-1-peux-tu-vivre-comme-un-guerrier-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 - Spécial 1 - Peux-tu vivre comme un guerrier ? VOSTFR" />]]>On n&amp;rsquo;avait pas tout à fait fini Galaxy Express 999, il nous reste encore les téléfilms !
Ce premier téléfilm dure 1 heure 30 et est une version longue des épisodes 12 et 13 !
Au niveau du sous-titrage, notre équipe n&amp;rsquo;a presque pas changé par rapport à la série, seul Rockymaxton n&amp;rsquo;est plus de la partie. Il a en effet arrêté le fansub après nous avoir rejoint en 2014, mais vous verrez encore son nom sur notre site sur quelques autres projets à venir :)</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III - Le mensonge de Fujiko Mine (2019) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2020/01/lupin-iii-le-mensonge-de-fujiko-mine-2019-vostfr/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Jan 2020 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2020/01/lupin-iii-le-mensonge-de-fujiko-mine-2019-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/ob_a5888e_okue.jpg" alt="Lupin III - Le mensonge de Fujiko Mine (2019) VOSTFR" />]]>Bonjour à tous ! Quoi de mieux pour commencer l&amp;rsquo;année que Lupin the IIIrd Mine Fujiko no uso ?
Après le retour de la veste verte pour Lupin dans Une femme nommée Fujiko Mine, les débuts de sa veste bleue dans Le tombeau de Daisuke Jigen et une veste noire dans La traînéede sang de Goemon Ishikawa, voici pour la première fois dans Le mensonge de Fujiko Mine : Lupin sans veste !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 35 à 37 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2019/09/galaxy-express-999-35-a-37-vostfr/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Sep 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2019/09/galaxy-express-999-35-a-37-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 35 à 37 VOSTFR" />]]>C&amp;rsquo;est la fin, nous avons mis à peine plus d&amp;rsquo;un an pour finir les épisodes 1 à 37 de Galaxy Express 999.
Ça nous a fait énormément plaisir de revenir sur le début de ce projet, que nous avions commencé en 2014 à l&amp;rsquo;épisode 38 et terminé en 2017 à l&amp;rsquo;épisode 113.
On nous demande souvent pourquoi nous n&amp;rsquo;avions pas commencé par l&amp;rsquo;épisode 1 à l&amp;rsquo;époque, c&amp;rsquo;est tout simplement car le projet était long et nous n&amp;rsquo;étions que deux dessus au début et pas sûr de pouvoir arriver au bout.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 32 à 34 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2019/09/galaxy-express-999-32-a-34-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Sep 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2019/09/galaxy-express-999-32-a-34-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 32 à 34 VOSTFR" />]]>Et voici les épisodes 32 à 34 de Galaxy Express 999.
Les épisodes 34 et 35 sont une histoire en deux parties, d&amp;rsquo;habitude nous faisons en sorte de ne pas séparer les doubles épisodes, quitte à en sortir 4 d&amp;rsquo;un coup, mais étant donné que la prochaine news sera la dernière, nous allons exceptionnellement vous faire attendre. :D
Eh oui, la prochaine fois nous sortirons les épisodes 35 à 37, les 3 derniers qu&amp;rsquo;il nous reste pour finir les 113 épisodes de Galaxy Express.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 29 à 31 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2019/09/galaxy-express-999-29-a-31-vostfr/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Sep 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2019/09/galaxy-express-999-29-a-31-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 29 à 31 VOSTFR" />]]>Vous avez passé un bon été ? Voici 3 nouveaux épisodes de Galaxy Express 999.
Il nous reste 6 épisodes avant la fin.
Nous recrutons des correcteurs pour nos autres projets, principalement Lupin III, contactez-nous si vous êtes intéressés !
Staff:
Traduction : Alexiel_Ange_Déchu Corrections : Makuno, Mashedmonk Time : Rockymaxton Édition : Alexiel_Ange_Déchu, Yohan Karaokés : Alexiel_Ange_Déchu Q-Check : Babaloompo, Alexiel_Ange_Déchu, Nami Encodage : Alexiel_Ange_Déchu Upload : Nobluesky Épisode 29 - Le continent de Sakezan</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 26 à 28 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2019/07/galaxy-express-999-26-a-28-vostfr/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jul 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2019/07/galaxy-express-999-26-a-28-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 26 à 28 VOSTFR" />]]>3 épisodes de Galaxy Express 999 de plus pour ce mois-ci !
Tetsurô continue son voyage et ses rencontres.
Encore 9 épisodes pour nous. La fin approche !
Staff:
Traduction : Alexiel_Ange_Déchu Corrections : Makuno, Mashedmonk Time : Rockymaxton Édition : Alexiel_Ange_Déchu, Yohan Karaokés : Alexiel_Ange_Déchu Q-Check : Babaloompo, Alexiel_Ange_Déchu, Nami Encodage : Alexiel_Ange_Déchu Upload : Nobluesky Épisode 26 - La chanson du squelette
Épisode 27 - Kishi Bojin de la ville des neiges</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 23 à 25 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2019/07/galaxy-express-999-23-a-25-vostfr/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2019/07/galaxy-express-999-23-a-25-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 23 à 25 VOSTFR" />]]>J&amp;rsquo;espère que vous passez un bon été, voici 3 épisodes de Galaxy Express 999 !
Le 999 continue son voyage et il nous reste 12 épisodes avant la fin ! On va essayer de les finir cet été !
Staff:
Traduction : Alexiel_Ange_Déchu Corrections : Makuno, Mashedmonk Time : Rockymaxton Édition : Alexiel_Ange_Déchu, Yohan Karaokés : Alexiel_Ange_Déchu Q-Check : Babaloompo, Alexiel_Ange_Déchu, Nami Encodage : Alexiel_Ange_Déchu Upload : Nobluesky Épisode 23 - La reine de la planète primitive</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 20 à 22 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2019/05/galaxy-express-999-20-a-22-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 24 May 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2019/05/galaxy-express-999-20-a-22-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 20 à 22 VOSTFR" />]]>3 nouveaux épisodes de Galaxy Express 999 !
Dans ces épisodes, Tetsurô rencontrera des professionnels en tous genres, un homme au corps en bois et même la célèbre pirate de l&amp;rsquo;espace Emeraldas !
Staff:
Traduction : Alexiel_Ange_Déchu Corrections : Makuno, Mashedmonk Time : Rockymaxton Édition : Alexiel_Ange_Déchu, Yohan Karaokés : Alexiel_Ange_Déchu Q-Check : Babaloompo, Alexiel_Ange_Déchu, Nami Encodage : Alexiel_Ange_Déchu Upload : Nobluesky Épisode 20 - Esprit professionnel
Épisode 21 - Le tombeau de feuilles mortes</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Cutie Honey Universe 12 FIN (2018) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2019/04/cutie-honey-universe-12-fin-2018-vostfr/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Apr 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2019/04/cutie-honey-universe-12-fin-2018-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Cutie_Honey/ob_bd4e69_cutie-honey-universe-12.jpg" alt="Cutie Honey Universe 12 FIN (2018) VOSTFR" />]]>Voilà, c&amp;rsquo;est fini, Cutie Honey Universe touche à sa fin !
Le grand final est enfin là !
Merci à toute l&amp;rsquo;équipe, Onii-Chan, Link_Cat, Cadrew, Alexiel_Ange_Déchu, Nami et Eixon !
Nous avons fait ce projet en co-production avec nos amis de la Onii-ChanSub : https://onii-chansub.fr/ !
À bientôt pour d&amp;rsquo;autres projets !
Staff de l&amp;rsquo;épisode :
Traduction : Link_Cat Traduction des génériques : Cadrew Adaptation : Alexiel_Ange_Déchu Corrections : Nami Time et édition : Onii-Chan Q-Check : Babaloompo, Onii-Chan, Cadrew Encodage et upload : Onii-Chan Liens :</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Cutie Honey Universe 11 (2018) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2019/04/cutie-honey-universe-11-2018-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 05 Apr 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2019/04/cutie-honey-universe-11-2018-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Cutie_Honey/ob_bb5d81_cutie-honey-universe-11.jpg" alt="Cutie Honey Universe 11 (2018) VOSTFR" />]]>Voici l&amp;rsquo;avant-dernier épisode de Cutie Honey Universe !
Après avoir tout perdu, Honey se dirige vers son combat final.
Cette série devient vraiment bonne, après un démarrage sympathique mais qui me laissait sur ma faim à chaque fois, le final arrive enfin !
Nous avons fait une v2 de l&amp;rsquo;épisode 10 pour corriger un problème d&amp;rsquo;encodage à 15 m 35 : Voir lien en fin d&amp;rsquo;article
Toujours en co-production avec nos amis de la Onii-ChanSub : https://onii-chansub.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 14 à 19 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2019/04/galaxy-express-999-14-a-19-vostfr/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Apr 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2019/04/galaxy-express-999-14-a-19-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 14 à 19 VOSTFR" />]]>Voici 6 épisodes de Galaxy Express !
Les épisodes 14 à 16 étaient déjà sur le serveur depuis quelques temps mais je n&amp;rsquo;avais pas eu le temps de faire un article à cause de plusieurs empêchements personnels. Dont le fait que je suis allé à Monaco où j&amp;rsquo;ai pu voir Leiji Matsumoto en personne ! Je suis vraiment content d&amp;rsquo;avoir pu le rencontrer et faire signer quelques mangas. Certains d&amp;rsquo;entre vous y étaient aussi ?</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Cutie Honey Universe 10 (2018) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2019/03/cutie-honey-universe-10-2018-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Mar 2019 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2019/03/cutie-honey-universe-10-2018-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Cutie_Honey/ob_0cb2ff_cutie-honey-universe-10.jpg" alt="Cutie Honey Universe 10 (2018) VOSTFR" />]]>Le final de Cutie Honey Universe approche !
Depuis l&amp;rsquo;épisode précédent je trouve que la série décolle vraiment, j&amp;rsquo;ai hâte de voir les 2 derniers épisodes.
Toujours en co-production avec nos amis de la Onii-ChanSub : https://onii-chansub.fr/
Staff de l&amp;rsquo;épisode :
Traduction : Link_Cat Traduction des génériques : Cadrew Adaptation : Alexiel_Ange_Déchu Corrections : Nami Time et édition : Onii-Chan Q-Check : Babaloompo, Onii-Chan, Cadrew Encodage et upload : Onii-Chan Liens :</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Cutie Honey Universe 09 (2018) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2019/03/cutie-honey-universe-09-2018-vostfr/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2019 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2019/03/cutie-honey-universe-09-2018-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Cutie_Honey/ob_c5087a_cutie-honey-universe-09.jpg" alt="Cutie Honey Universe 09 (2018) VOSTFR" />]]>Voici un épisode de Cutie Honey Universe qui m&amp;rsquo;a donné la phobie des coins de tables !
J&amp;rsquo;ai vraiment bien aimé cet épisode qui annonce le final de la série à venir !
Toujours en co-production avec nos amis de la Onii-ChanSub : https://onii-chansub.fr/
Staff de l&amp;rsquo;épisode :
Traduction : Link_Cat Traduction des génériques : Cadrew Adaptation : Alexiel_Ange_Déchu Corrections : Nami Time et édition : Onii-Chan Q-Check : Babaloompo, Onii-Chan, Cadrew Encodage et upload : Onii-Chan Liens :</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Cutie Honey Universe 08 (2018) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2019/02/cutie-honey-universe-08-2018-vostfr/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Feb 2019 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2019/02/cutie-honey-universe-08-2018-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Cutie_Honey/ob_3ffa72_cutie-honey-universe-08.jpg" alt="Cutie Honey Universe 08 (2018) VOSTFR" />]]>Cutie Honey Universe continue avec aujourd&amp;rsquo;hui l&amp;rsquo;épisode 8.
Honey affronte toujours Panther Claw et le final de cette série va bientôt arriver.
Toujours en co-production avec nos amis de la Onii-ChanSub : https://onii-chansub.fr/ !
Staff de l&amp;rsquo;épisode :
Traduction : Link_Cat Traduction des génériques : Cadrew Adaptation : Alexiel_Ange_Déchu Corrections : Nami Time et édition : Onii-Chan Q-Check : Babaloompo, Onii-Chan, Cadrew Encodage et upload : Onii-Chan Liens :
Nyaa / Anidex</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Cutie Honey Universe 07 (2018) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2019/02/cutie-honey-universe-07-2018-vostfr/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Feb 2019 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2019/02/cutie-honey-universe-07-2018-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Cutie_Honey/ob_5ecda6_cutie-honey-universe-07.jpg" alt="Cutie Honey Universe 07 (2018) VOSTFR" />]]>Voici un nouvel épisode de Cutie Honey Universe.
La série avance bien, les sorties vont pouvoir accélérer !
Cet épisode était vraiment pas mal, vivement la suite :)
Toujours en co-production avec nos amis de la Onii-ChanSub : https://onii-chansub.fr/
Staff de l&amp;rsquo;épisode :
Traduction : Link_Cat Traduction des génériques : Cadrew Adaptation : Alexiel_Ange_Déchu Corrections : Nami Time et édition : Onii-Chan Q-Check : Babaloompo, Onii-Chan, Cadrew Encodage et upload : Onii-Chan Liens :</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Cutie Honey Universe 06 (2018) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2019/02/cutie-honey-universe-06-2018-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Feb 2019 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2019/02/cutie-honey-universe-06-2018-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Cutie_Honey/ob_969fcf_cutie-honey-universe-06.jpg" alt="Cutie Honey Universe 06 (2018) VOSTFR" />]]>Cutie Honey Universe fait son retour !
La série suit son cours et nous en sommes à la moitié !
Nous avons mis du temps pour sortir cet épisode mais le projet est, bien sûr, toujours d&amp;rsquo;actualité et sera fini un jour, ne vous inquiétez pas :)
Toujours en co-production avec nos amis de la Onii-ChanSub : https://onii-chansub.fr/
Staff de l&amp;rsquo;épisode :
Traduction : Link_Cat Traduction des génériques : Cadrew Adaptation : Alexiel_Ange_Déchu Corrections : Nami Time et édition : Onii-Chan Q-Check : Babaloompo, Onii-Chan, Cadrew Encodage et upload : Onii-Chan Liens :</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 11 à 13 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2019/01/galaxy-express-999-11-a-13-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Jan 2019 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2019/01/galaxy-express-999-11-a-13-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 11 à 13 VOSTFR" />]]>Après le petit film sur Claire, voici pour débuter 2019, trois épisodes de Galaxy Express 999 !
Bonne année à vous tous !
Staff:
Traduction : Alexiel_Ange_Déchu Corrections : Makuno, Mashedmonk Time : Rockymaxton Édition : Alexiel_Ange_Déchu, Yohan Karaokés : Alexiel_Ange_Déchu Q-Check : Zen-chan, Babaloompo, Alexiel_Ange_Déchu Encodage : Alexiel_Ange_Déchu Upload : Nobluesky Épisode 11 - Noolba la planète informe
Épisode 12 - Le guerrier des fossiles - partie 1
Épisode 13 -Le guerrier des fossiles - partie 2</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 - Claire, la fille au corps de verre (1980) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2018/12/galaxy-express-999-claire-la-fille-au-corps-de-verre-1980-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Dec 2018 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2018/12/galaxy-express-999-claire-la-fille-au-corps-de-verre-1980-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 - Claire, la fille au corps de verre (1980) VOSTFR" />]]>Les sorties de Noël continuent avec un petit film de 15 minutes de Galaxy Express 999.
Claire, la fille au corps de verre, diffusé au cinéma en 1980, est une version étendue du début de l&amp;rsquo;épisode 3, la rencontre entre Tetsurô et Claire&amp;hellip; la fille au corps de verre.
Il devrait y avoir d&amp;rsquo;autres sorties demain, sinon ce sera dans le courant de la semaine.
À bientôt et bonne année si on ne se revoit pas avant demain soir 🙂</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Spécial 50e anniversaire - Lupin brûle-t-il toujours ? (2018) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2018/12/lupin-iii-special-50e-anniversaire-lupin-brule-t-il-toujours-2018-vostfr/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Dec 2018 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2018/12/lupin-iii-special-50e-anniversaire-lupin-brule-t-il-toujours-2018-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/ob_333eff_sans-titre5.jpeg" alt="Lupin III Spécial 50e anniversaire - Lupin brûle-t-il toujours ? (2018) VOSTFR" />]]>Joyeux Noël à tous ! Cette année nous vous proposons le dernier épisode spécial en date de Lupin III : Lupin brûle-t-il toujours ?
Comme vous l&amp;rsquo;avez sûrement remarqué, le titre est une référence au tout premier épisode de la série 1, Lupin brûle-t-il ?
Si vous n&amp;rsquo;avez pas vu la série 1, ou si vous voulez la revoir, je vous recommande d&amp;rsquo;aller sur le site de notre ami Indianagilles qui a fait des repacks en Bluray avec Jmister : http://indianagilles.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 5 21 à 24 FIN VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2018/12/lupin-iii-saison-5-21-a-24-fin-vostfr/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Dec 2018 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2018/12/lupin-iii-saison-5-21-a-24-fin-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/ob_550eb7_sans-titre4.jpg" alt="Lupin III saison 5 21 à 24 FIN VOSTFR" />]]>Et voilà, ce projet est fini !
Un grand merci à Nobluesky et Jmister. Ainsi qu&amp;rsquo;à Alexiel_Ange_Déchu, Cavallone, Yohan, Eixon et Nami. Sans oublier Link_Cat qui nous a aidés sur certains passages ;)
Notre correcteur Mashedmonk nous a également aidés pour les corrections de cet arc final.
Cette saison 5 fut vraiment une bonne surprise ! Nous avons adoré en faire le sous-titrage tout au long de cette année.
Et vous, qu&amp;rsquo;en avez-vous pensé ?</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 5 20 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2018/11/lupin-iii-saison-5-20-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Nov 2018 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2018/11/lupin-iii-saison-5-20-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/ob_2a1495_sans-titre.jfif" alt="Lupin III saison 5 20 VOSTFR" />]]>Cette semaine c&amp;rsquo;est le dernier épisode HS de Lupin III saison 5 avant l&amp;rsquo;arc final.
À bientôt pour la fin de cette série, et Galaxy Express 999 arrive aussi !
Traduit par Nobluesky et en co-production avec la GenShiKen
Staff :
Traduction : Nobluesky Correction : Eixon Time et édition : Yohan Q-Check : Babaloompo Raws : Cavallone Encodage et relecture : Jmister LICENCIÉ</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 5 19 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2018/11/lupin-iii-saison-5-19-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Nov 2018 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2018/11/lupin-iii-saison-5-19-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/ob_2a1495_sans-titre.jfif" alt="Lupin III saison 5 19 VOSTFR" />]]>On se retrouve aujourd&amp;rsquo;hui avec l&amp;rsquo;épisode 19 de Lupin III saison 5, encore un épisode HS sympathique.
À bientôt pour l&amp;rsquo;épisode 20, et pour du Galaxy Express 999 aussi:)
Toujours traduit par Nobluesky et en co-production avec la GenShiKen
Staff :
Traduction : Nobluesky Correction : Eixon Time et édition : Yohan Q-Check : Babaloompo Raws : Cavallone Encodage et relecture : Jmister LICENCIÉ</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 5 18 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2018/10/lupin-iii-saison-5-18-vostfr/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Oct 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2018/10/lupin-iii-saison-5-18-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/ob_2a1495_sans-titre.jfif" alt="Lupin III saison 5 18 VOSTFR" />]]>Dans cet épisode, Lupin veut aller aux toilettes mais elles sont bouchées, alors il appelle un plombier mais comme il est en France, il sera long à venir. Oui, c&amp;rsquo;est vraiment ça l&amp;rsquo;histoire de cet épisode. Bon visionnage 🙂
Toujours traduit par Nobluesky et en co-production avec la GenShiKen
Staff :
Traduction : Nobluesky Correction : Eixon Time et édition : Yohan Q-Check : Babaloompo Raws : Cavallone Encodage et relecture : Jmister LICENCIÉ</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 5 17 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2018/10/lupin-iii-saison-5-17-vostfr/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Oct 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2018/10/lupin-iii-saison-5-17-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/ob_2a1495_sans-titre.jfif" alt="Lupin III saison 5 17 VOSTFR" />]]>Voici le nouvel épisode de Lupin III saison 5.
Nous voici repartis pour plusieurs épisodes indépendants.
Dans cet épisode Lupin doit enquêter sur un meurtre dans un style rappelant Détective Conan.
Toujours traduit par Nobluesky et en co-production avec la GenShiKen
Staff :
Traduction : Nobluesky Correction : Eixon Time et édition : Yohan Q-Check : Babaloompo Raws : Cavallone Encodage et relecture : Jmister LICENCIÉ</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 5 13 à 16 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2018/09/lupin-iii-saison-5-13-a-16-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2018/09/lupin-iii-saison-5-13-a-16-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/ob_2a1495_sans-titre.jfif" alt="Lupin III saison 5 13 à 16 VOSTFR" />]]>Aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;est la sortie du mois de Lupin saison 5 !
Après 2 épisodes HS, voici un arc en 4 épisodes reprenant l&amp;rsquo;histoire là où elle en était à la fin de l&amp;rsquo;épisode 10.
Cet arc nous emmène à Annecy, puis dans le royaume fictif de Padal !
Toujours traduit par Nobluesky et en co-production avec la GenShiKen
Staff :
Traduction : Nobluesky Correction : Eixon Time et édition : Yohan Q-Check : Babaloompo Raws : Cavallone Encodage et relecture : Jmister LICENCIÉ</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 07 à 10 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2018/09/galaxy-express-999-07-a-10-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Sep 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2018/09/galaxy-express-999-07-a-10-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 07 à 10 VOSTFR" />]]>Après deux mois d&amp;rsquo;absence, voici deux épisodes en deux parties de Galaxy Express 999 !
Nous avons été rejoints par Mashedmonk pour la correction de ce projet, grâce à lui le rythme des sorties va pouvoir accélérer ! 🙂
Staff :
Traduction : Alexiel_Ange_Déchu Corrections : Makuno, Mashedmonk Time : Rockymaxton Édition : Alexiel_Ange_Déchu, Yohan Karaokés : Alexiel_Ange_Déchu Q-Check : Zen-chan, Babaloompo, Alexiel_Ange_Déchu Encodage : Alexiel_Ange_Déchu Upload : Nobluesky Épisodes :</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Cutie Honey Universe 05 (2018) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2018/08/cutie-honey-universe-05-2018-vostfr/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Aug 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2018/08/cutie-honey-universe-05-2018-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Cutie_Honey/ob_440060_cutie-honey-universe-05.jpg" alt="Cutie Honey Universe 05 (2018) VOSTFR" />]]>Qui dit retour de vacance, dit Cutie Honey Universe !La série de 12 épisodes arrive bientôt à la moitié.
Dans cet épisode nous découvrons encore de nouveaux personnages. Nous trouvons cette série sympathique, et vous qu&amp;rsquo;en pensez-vous ?
Toujours en co-production avec nos amis de la Onii-ChanSub : https://onii-chansub.fr/ !
Staff de l&amp;rsquo;épisode :
Traduction : Link_Cat Traduction des génériques : Cadrew Adaptation : Alexiel_Ange_Déchu Correction : Eixon Time et édition : Onii-Chan Q-Check : Babaloompo, Onii-Chan, Cadrew Encodage et upload : Onii-Chan Liens :</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 5 11 &amp; 12 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2018/08/lupin-iii-saison-5-11-12-vostfr/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Aug 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2018/08/lupin-iii-saison-5-11-12-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/ob_2a1495_sans-titre.jfif" alt="Lupin III saison 5 11 &amp; 12 VOSTFR" />]]>Nous sommes de retour de vacances et voici donc deux épisodes de Lupin III saison 5 !
Deux épisodes indépendants pour patienter avant la reprise de l&amp;rsquo;histoire principale. Un se passe dans un pays fictif d&amp;rsquo;Amérique du Sud et l&amp;rsquo;autre dans le sud de la France !
Toujours en co-production avec la GenShiKen
Staff :
Traduction : Nobluesky Correction : Eixon Time et édition : Yohan Q-Check : Babaloompo Raws : Cavallone Encodage et relecture : Jmister LICENCIÉ</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 2 146 à 155 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2018/07/lupin-iii-saison-2-146-a-155-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Jul 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2018/07/lupin-iii-saison-2-146-a-155-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/pflq.jpg" alt="Lupin III saison 2 146 à 155 VOSTFR" />]]>Voilà, c&amp;rsquo;est fini. Nous avons fait les 103 épisodes inédits de Lupin III saison 2.
Un projet qui nous tenait à cœur depuis nos débuts.
Je tiens à remercier toutes les personnes ayant participé à ce long projet : Baltique, Alexiel_Ange_Déchu et, bien sûr, Jmister !
Le bilan de cette série est vraiment positif, il y a eu des épisodes moins bons que d&amp;rsquo;autres mais globalement c&amp;rsquo;était très bien !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 5 07 à 10 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2018/07/lupin-iii-saison-5-07-a-10-vostfr/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Jul 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2018/07/lupin-iii-saison-5-07-a-10-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/ob_2a1495_sans-titre.jfif" alt="Lupin III saison 5 07 à 10 VOSTFR" />]]>Voici l&amp;rsquo;arc numéro 2 de Lupin III saison 5 ! Enfin des épisodes qui se passent en France dans cette série censé se dérouler en France 😋
Nous avons été rejoint sur ce projet par notre partenaire Nobluesky, qui, en plus d&amp;rsquo;uploader les épisodes sur son serveur, nous aide pour la traduction !
Un grand merci à lui !
Toujours en co-production avec la GenShiKen
Staff :
Traduction : Alexiel_Ange_Déchu, Babaloompo, Nobluesky Correction : Eixon Time et édition : Yohan Q-Check : Babaloompo Raws : Cavallone Encodage et relecture : Jmister LICENCIÉ</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 04 à 06 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2018/06/galaxy-express-999-04-a-06-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jun 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2018/06/galaxy-express-999-04-a-06-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 04 à 06 VOSTFR" />]]>Je serai absent une bonne partie de l&amp;rsquo;été mais ne vous inquiétez pas, on vous a préparé plusieurs sorties pour tenir 🙂
Voici donc déjà les épisodes 04 à 06 de Galaxy Express 999 !
Dans ces épisodes, Tetsurô continue de découvrir l&amp;rsquo;environnement qui l&amp;rsquo;entoure, jusqu&amp;rsquo;à arriver aux confins de notre Système solaire.
Staff:
Traduction : Alexiel_Ange_Déchu Corrections : Makuno Time : Rockymaxton Édition : Alexiel_Ange_Déchu, Yohan Karaokés : Alexiel_Ange_Déchu Q-Check : Zen-chan, Babaloompo, Alexiel_Ange_Déchu Encodage : Alexiel_Ange_Déchu Upload : Nobluesky Épisodes :</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 01 à 03 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2018/06/galaxy-express-999-01-a-03-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Jun 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2018/06/galaxy-express-999-01-a-03-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 01 à 03 VOSTFR" />]]>Aujourd&amp;rsquo;hui voici une news importante pour nous, celle de la reprise de Galaxy Express 999 !Pour vous résumer, Galaxy Express 999 est une série culte adaptée du manga de Leiji Matsumoto. 113 épisodes furent diffusés au Japon entre 1978 et 1981. En France, seuls 38 épisodes ont été diffusés.
Quand nous nous sommes lancés dans ce projet nous avons fait le choix de commencer à l&amp;rsquo;épisode 38 pour ne faire d&amp;rsquo;abord que les épisodes inédits.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Cutie Honey Universe 04 (2018) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2018/06/cutie-honey-universe-04-2018-vostfr/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jun 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2018/06/cutie-honey-universe-04-2018-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Cutie_Honey/ob_3dd425_cutie-honey-universe-04.jpg" alt="Cutie Honey Universe 04 (2018) VOSTFR" />]]>Après 10 épisodes de Lupin s2, rien de mieux que l&amp;rsquo;épisode 4 de Cutie Honey Universe ! La série suit son cours tranquillement et on a toujours hâte d&amp;rsquo;en voir la suite !
Fais en co-production avec nos amis de la Onii-ChanSub : https://onii-chansub.fr/ !
Staff de l&amp;rsquo;épisode :
Traduction : Link_Cat Traduction des génériques : Cadrew Adaptation : Alexiel_Ange_Déchu Correction : Eixon Time et édition : Onii-Chan Q-Check : Babaloompo, Onii-Chan, Cadrew Encodage et upload : Onii-Chan Liens :</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 2 136 à 145 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2018/06/lupin-iii-saison-2-136-a-145-vostfr/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Jun 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2018/06/lupin-iii-saison-2-136-a-145-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/pflq.jpg" alt="Lupin III saison 2 136 à 145 VOSTFR" />]]>Nous y sommes ! l&amp;rsquo;avant-dernier pack d&amp;rsquo;épisodes de Lupin III saison 2 !
Un pack que j&amp;rsquo;ai préféré aux précédents que j&amp;rsquo;avais trouvé plutôt inégaux.
On ressent dans plusieurs de ces épisodes une inspiration venant de Hayao Miyazaki, réalisateur du film n° 2 et surtout du magnifique épisode 145 qui clôture ce pack.
À bientôt pour la suite et fin de ce grand projet !
Toujours en co-production avec Jmister.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 5 06 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2018/05/lupin-iii-saison-5-06-vostfr/</link>
      <pubDate>Wed, 30 May 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2018/05/lupin-iii-saison-5-06-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/ob_2a1495_sans-titre.jfif" alt="Lupin III saison 5 06 VOSTFR" />]]>Voici aujourd&amp;rsquo;hui l&amp;rsquo;épisode 6 de Lupin III Part V !
Cet épisode est un hommage à la saison 3, avec un scénario plus loufoque et le retour la veste rose pour Lupin !
Comme la dernière fois l&amp;rsquo;épisode est proposé en .mkv 10bits en torrent et en .mp4 8bits en DDL. Mais cette fois-ci les sous-titres sont absolument identiques partout.
Toujours en co-production avec la GenShiKen
Staff :
Traduction : Alexiel_Ange_Déchu Correction : Eixon Time et édition : Yohan Q-Check : Babaloompo Raws : Cavallone Encodage et relecture : Jmister Épisode 6 - Lupin contre le coffre-fort intelligent</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 5 01 à 05 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2018/05/lupin-iii-saison-5-01-a-05-vostfr/</link>
      <pubDate>Sat, 26 May 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2018/05/lupin-iii-saison-5-01-a-05-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/ob_2a1495_sans-titre.jfif" alt="Lupin III saison 5 01 à 05 VOSTFR" />]]>On a hésité à poster cette saison 5 de Lupin III sur notre blog, car nous attendions une annonce de licence en France, qui n&amp;rsquo;est toujours pas arrivée&amp;hellip;
Dans un premier temps nous avons mis a disposition ces épisodes seulement en torrent.
Mais les voici finalement sur notre blog !
Ces versions diffèrent de celles disponibles en torrent, car elles sont encodés en hardsub .mp4 par Jmister, qui en a aussi profité pour effectuer une relecture.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Cutie Honey Universe 03 (2018) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2018/05/cutie-honey-universe-03-2018-vostfr/</link>
      <pubDate>Wed, 23 May 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2018/05/cutie-honey-universe-03-2018-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Cutie_Honey/ob_bfb146_cutie-honey-universe-03.jpg" alt="Cutie Honey Universe 03 (2018) VOSTFR" />]]>Voici la suite de Cutie Honey Universe !La série évolue lentement pour l&amp;rsquo;instant, hâte de voir la suite encore une fois 🙂
Toujours en co-production avec nos amis de la Onii-ChanSub : https://onii-chansub.fr/ !
Staff de l&amp;rsquo;épisode :
Traduction : Link_Cat Traduction des génériques : Cadrew Adaptation : Alexiel_Ange_Déchu Correction : Eixon Time et édition : Onii-Chan Q-Check : Babaloompo, Onii-Chan, Cadrew Encodage et upload : Onii-Chan Liens :
Nyaa / Anidex</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Cutie Honey Universe 02 (2018) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2018/05/cutie-honey-universe-02-2018-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 06 May 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2018/05/cutie-honey-universe-02-2018-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Cutie_Honey/ob_be780f_cutie-honey-universe-02.jpg" alt="Cutie Honey Universe 02 (2018) VOSTFR" />]]>L&amp;rsquo;épisode 2 de Cutie Honey Universe !Un épisode qui nous en apprend plus sur l&amp;rsquo;histoire de Cutie Honey, vivement la suite pour que ça entre dans le vif du sujet 🙂
Ce projet est en co-production avec nos amis de la Onii-ChanSub : https://onii-chansub.fr/ !
Vous pouvez également retrouver Lupin III Part V, que nous faisons avec la Genshiken. LICENCIÉ
Staff de l&amp;rsquo;épisode :
Traduction : Link_Cat Traduction des génériques : Cadrew Adaptation : Alexiel_Ange_Déchu Correction : Eixon Time et édition : Onii-Chan Q-Check : Babaloompo, Onii-Chan, Cadrew Encodage et upload : Onii-Chan Liens :</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Cutie Honey Universe 01 (2018) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2018/04/cutie-honey-universe-01-2018-vostfr/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Apr 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2018/04/cutie-honey-universe-01-2018-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Cutie_Honey/ob_25d1dc_cutie-honey-universe-01.jpg" alt="Cutie Honey Universe 01 (2018) VOSTFR" />]]>Bonjour, voici un nouveau projet, Cutie Honey Universe !Nouvelle série de la franchise adaptant le manga de Go Nagai sorti en 1973 et troisième projet fait pour les 50 ans de carrière du mangaka avec le film Mazinger Z: Infinity et la série Devilman Crybaby.
Ce premier épisode ne dévoile pas grand chose, on retrouve des personnages et on en découvre des nouveaux. Vivement la suite !
Ce projet nous a été proposé par nos amis de la Onii-ChanSub, allez faire un tour sur leur site : https://onii-chansub.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 2 126 à 135 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2018/04/lupin-iii-saison-2-126-a-135-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Apr 2018 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2018/04/lupin-iii-saison-2-126-a-135-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/pflq.jpg" alt="Lupin III saison 2 126 à 135 VOSTFR" />]]>Aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;est Lupin III Saison 2 épisodes 126 à 135 !
On commence à voir le bout de ce projet, nous sommes à 83 épisodes sur 103 !
J&amp;rsquo;ai trouvé ces épisodes globalement meilleurs que ceux du précédent pack, vous nous direz ce que vous en pensez 🙂
Je vais maintenant vous donner des nouvelles de nos autres projets : les épisodes 1 à 37 de Galaxy Express 999 ont bien avancés, les sorties pourront commencer dès le mois prochain !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 2 116 à 125 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2017/11/lupin-iii-saison-2-116-a-125-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2017 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2017/11/lupin-iii-saison-2-116-a-125-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/pflq.jpg" alt="Lupin III saison 2 116 à 125 VOSTFR" />]]>Bonjour ! Voici enfin des nouvelles sorties ! Nous n&amp;rsquo;avons pas pu faire de sorties depuis août par manque de correcteurs&amp;hellip; Lupin III saison 2 est notre seul projet où tout va bien et ce sera donc notre seul projet qui pourra sortir jusqu&amp;rsquo;à ce que nous recrutions quelqu&amp;rsquo;un pour nous aider sur Lupin III saison 3 et Galaxy Express 999. Et quel grand projet que cette saison 2 de Lupin III, nous sommes déjà à 73 épisodes sortis sur les 103 épisodes inédits !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III - La traînée de sang d&#39;Ishikawa Goemon (2017) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2017/08/lupin-iii-la-trainee-de-sang-dishikawa-goemon-2017-vostfr/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Aug 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2017/08/lupin-iii-la-trainee-de-sang-dishikawa-goemon-2017-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/ob_cd3db1_sans-titre.jpg" alt="Lupin III - La traînée de sang d&#39;Ishikawa Goemon (2017) VOSTFR" />]]>Bonjour ! Voici aujourd&amp;rsquo;hui Lupin the IIIrd Chikemuri no Ishikawa Goemon !
Quand nous avions sorti le Tombeau de Daisuke Jigen nous nous demandions s&amp;rsquo;il s&amp;rsquo;agissait d&amp;rsquo;un film ou de 2 OAVs. Angor de Redjak a profité de la Japan Expo pour poser la question directement à un des producteurs. Sa réponse était que ce sont des OAVs faisant suite à la série Une femme nommée Fujiko Mine et il s&amp;rsquo;agit de spin-off ayant une chronologie différente des autres adaptations de Lupin III.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 2 106 à 115 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2017/07/lupin-iii-saison-2-106-a-115-vostfr/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Jul 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2017/07/lupin-iii-saison-2-106-a-115-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/pflq.jpg" alt="Lupin III saison 2 106 à 115 VOSTFR" />]]>Bonjour à tous ! Voici 10 nouveaux épisodes de Lupin III saison 2. À bientôt pour la sortie du film Lupin III - La traînée de sang d&amp;rsquo;Ishikawa Goemon ! Toujours en co-production avec Jmister.
Staff :
Traduction : Jmister, Alexiel_Ange_Déchu, Baltique Adaptation depuis le japonais : Jmister Correction : Jmister Time : Jmister Édition : Jmister Q-Check : Jmister, Babaloompo, Alexiel_Ange_Déchu, Baltique Encodage : Jmister Upload : Jmister Épisodes :</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 3 20 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2017/06/lupin-iii-saison-3-20-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jun 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2017/06/lupin-iii-saison-3-20-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-s3.png" alt="Lupin III saison 3 20 VOSTFR" />]]>Bonjour ! Aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;est le dernier jour de juin et je vous apporte l&amp;rsquo;épisode 20 de Lupin III saison 3 ! _Dans cet épisode Fujiko demande à Lupin de voler une peinture !
Le film Lupin III - La traînée de sang d&amp;rsquo;Ishikawa Goemon est quasiment fini, il arrive très vite ! J&amp;rsquo;en profite également pour annoncer que nous recherchons toujours des correcteurs pouvant nous aider pour les épisodes 1 à 37 de Galaxy Express 999 !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 111 à 113 FIN VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2017/05/galaxy-express-999-111-a-113-fin-vostfr/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2017/05/galaxy-express-999-111-a-113-fin-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 111 à 113 FIN VOSTFR" />]]>Aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;est le 31 mai et comme promis, voici la fin de Galaxy Express 999 !Je tiens à vous remercier, vous qui nous avez suivi durant 3 ans sur ce long projet ! Je remercie également tous ceux ayant accepté de participer au sous-titrage de cette longue série. Tout d&amp;rsquo;abord Alexiel_ange_déchu, traducteur, éditeur et encodeur tout au long de ces 76 épisodes. Rockymaxton à la synchronisation des sous-titres depuis l&amp;rsquo;épisode 43.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 108 à 110 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2017/05/galaxy-express-999-108-a-110-vostfr/</link>
      <pubDate>Mon, 22 May 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2017/05/galaxy-express-999-108-a-110-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 108 à 110 VOSTFR" />]]>Bonjour, voici 3 nouveaux épisodes de Galaxy Express 999 ! Nous avions prévu de finir Galaxy Express en ce mois de mai, mais j&amp;rsquo;enchaîne les problèmes en ce moment, entre mon moniteur qui refuse de s&amp;rsquo;allumer et ma connexion internet coupé à cause des travaux du tramway&amp;hellip; Je profite d&amp;rsquo;un peu de 4g pour uploader les épisodes d&amp;rsquo;aujourd&amp;rsquo;hui et faire cette news. Les épisodes 111 à 113 sortiront ou à la toute fin du mois de mai ou début juin.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 105 à 107 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2017/04/galaxy-express-999-105-a-107-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Apr 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2017/04/galaxy-express-999-105-a-107-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 105 à 107 VOSTFR" />]]>En ce dernier jour d&amp;rsquo;avril, voici 3 nouveaux épisodes de Galaxy Express 999 ! Nous allons essayer de finir ce projet dans le courant du mois de mai ! Enfin, de finir la partie inédite en France, c&amp;rsquo;est-à-dire les épisodes 38 à 113 que nous avons commencé en 2014 ! Nous avons prévu de faire ensuite les épisodes 1 à 37. Pour cela nous recherchons un correcteur pour nous aider à les faire.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 2 96 à 105 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2017/04/lupin-iii-saison-2-96-a-105-vostfr/</link>
      <pubDate>Wed, 19 Apr 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2017/04/lupin-iii-saison-2-96-a-105-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/pflq.jpg" alt="Lupin III saison 2 96 à 105 VOSTFR" />]]>Voici 10 nouveaux épisodes inédits de Lupin III Saison 2 ! Nous sommes désormais rendu à la moitié des épisodes inédits de cette série 2 de Lupin ! Les épisodes 100 à 103 sont basés sur des idées que des fans ont envoyé lors d&amp;rsquo;un concours pour célébrer le centième épisode. Vous pourrez voir, dans l&amp;rsquo;épisode 101, 30 ans avant sa rencontre avec le détective Conan, la rencontre entre Lupin et&amp;hellip; Lady Oscar !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 3 19 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2017/03/lupin-iii-saison-3-19-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Mar 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2017/03/lupin-iii-saison-3-19-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-s3.png" alt="Lupin III saison 3 19 VOSTFR" />]]>En ce dernier jour de mars sort l&amp;rsquo;épisode 19 de Lupin III Part III !
Un épisode très sympathique dans lequel Lupin fait évader un homme de prison pour qu&amp;rsquo;il lui dise où il a caché un trésor !
Je vous avais dit en janvier avoir trouvé une solution pour notre site, malheureusement le serveur s&amp;rsquo;est fait attaquer et nous ne pouvons plus l&amp;rsquo;utiliser&amp;hellip; Je cherche toujours une solution, je vous tiens au courant !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 99 à 104 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2017/03/galaxy-express-999-99-a-104-vostfr/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Mar 2017 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2017/03/galaxy-express-999-99-a-104-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 99 à 104 VOSTFR" />]]>Bonjour ! Il n&amp;rsquo;y a pas eu d&amp;rsquo;épisodes en février car j&amp;rsquo;ai eu une panne d&amp;rsquo;ordi. Alors voici aujourd&amp;rsquo;hui les sorties de Galaxy Express 999 de février et de mars ! Tetsurô continu son voyage avec Maetel, il lui reste 9 épisodes pour arriver à sa destination !
Staff:
Trad : Alexiel_Ange_Déchu Check : Seb Time : Rockymaxton Edit : Alexiel_Ange_Déchu Karaokés : Alexiel_Ange_Déchu Q-Check : Jmister, Babaloompo, Alexiel_Ange_Déchu, Light Encodage : Alexiel_Ange_Déchu Upload : Babaloompo Épisodes :</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 2 86 à 95 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2017/01/lupin-iii-saison-2-86-a-95-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Jan 2017 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2017/01/lupin-iii-saison-2-86-a-95-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/pflq.jpg" alt="Lupin III saison 2 86 à 95 VOSTFR" />]]>Pour notre dernière news de janvier, voici 10 nouveaux épisodes inédits de Lupin III Saison 2 ! Ces épisodes ont été diffusés en 1979, alors ne vous étonnez pas de voir Lupin aller au cinéma pour voir le Superman de Richard Donner ou se rendre en Iran en pleine révolution de 79 ! Des épisodes très marrants, très WTF pour certains, mais toujours avec des passages sérieux. Des épisodes très Lupinesques !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 96 à 98 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2017/01/galaxy-express-999-96-a-98-vostfr/</link>
      <pubDate>Sat, 21 Jan 2017 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2017/01/galaxy-express-999-96-a-98-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 96 à 98 VOSTFR" />]]>Voici les épisodes 96 à 98 de Galaxy Express 999 !
Dans ces épisodes vous verrez des chats volants qui se révoltent et un homme qui écrit l&amp;rsquo;histoire de sa planète !
Comme annoncé dans la news précédente, c&amp;rsquo;est désormais Light qui fera le Q-check des Galaxy Express 999 jusqu&amp;rsquo;à l&amp;rsquo;épisode 113 ! Et merci beaucoup à Yohan de la Meda-Fansub qui a fait l&amp;rsquo;effet de dézoom sur le titre du livre dans l&amp;rsquo;épisode 98 !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 3 18 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2017/01/lupin-iii-saison-3-18-vostfr/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Jan 2017 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2017/01/lupin-iii-saison-3-18-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-s3.png" alt="Lupin III saison 3 18 VOSTFR" />]]>Bonjour, voici l&amp;rsquo;épisode 18 de Lupin III Part III !
Nous n&amp;rsquo;avons toujours pas trouvé de solution pour récupérer notre site, alors nous ferons, comme annoncé, nos sorties sur ce blog en attendant. Nous avons commencé à réuploader tous nos épisodes sur multiup.org, en bas de cette news je vous mettrai les liens pour les épisodes 1 à 18 de Lupin III saison 3.
Dans cet épisode, Lupin cherche à cambrioler un casino !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Des nouvelles de la team</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2017/01/des-nouvelles-de-la-team/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jan 2017 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2017/01/des-nouvelles-de-la-team/</guid>
      <description>Bonjour à tous !
Comme vous avez dû le constater, notre site est hors-service depuis quelques jours.
Asuna, qui s&amp;rsquo;occupait des serveurs sur lesquels étaient notre site et nos épisodes, ne peut plus s&amp;rsquo;occuper seul du paiement.
Nous allons réutiliser cet overblog le temps de trouver une solution.
Nos épisodes seront prochainement réuploadés, et nous posterons nos nouvelles sorties ici même.
En attendant vous pouvez retrouver les épisodes 1 à 8 de Lupin III Saison 3 ici :</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Anniversaire de la Team et changement de site !</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2016/07/anniversaire-de-la-team-et-changement-de-site/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jul 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2016/07/anniversaire-de-la-team-et-changement-de-site/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/2adj.jpg" alt="Anniversaire de la Team et changement de site !" />]]>Après 5 ans de pas toujours bons ni loyaux services, nous quittons enfin Over-blog !
Grâce à Asuna et IA Aria, nous avons enfin notre site à nous : http://saiko-no-chimu.com (Ceci est une adresse historique qui n&amp;rsquo;est plus fonctionnelle)
L&amp;rsquo;over-blog reste ouvert mais nous ne l&amp;rsquo;utiliserons plus, sauf en cas de secours.
J&amp;rsquo;en profite aussi pour faire un message pour les 6 ans de notre team. Eh oui même si notre blog et nos premiers projets datent de juillet 2011, notre team, elle, existait déjà depuis mai 2010 (!</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 3 13 v2 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2016/06/lupin-iii-saison-3-13-v2-vostfr/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Jun 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2016/06/lupin-iii-saison-3-13-v2-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/hv87wvlz.jpg" alt="Lupin III saison 3 13 v2 VOSTFR" />]]>Aujourd&amp;rsquo;hui sort l&amp;rsquo;épisode 13 de Lupin III Part III !
Épisode assez spécial dans lequel Lupin est enlevé et c&amp;rsquo;est Zenigata qui est désigné pour remettre la rançon.
C&amp;rsquo;est un épisode spécial pour nous aussi, car il s&amp;rsquo;agit de notre dernier épisode en &amp;ldquo;v2&amp;rdquo;. À partir de l&amp;rsquo;épisode 14 chaque épisode que nous sortirons sera inédit !
Merci à Light pour le Q-check !
Staff :
Trad : Amidalalove Check : Angor de Redjak Time : Rockymaxton Edit : Amidalalove Karaokés : Amidalalove Q-Check : Light, Babaloompo, Amidalalove Encodage : Amidalalove Upload : Babaloompo Lien sur serveur : https://dedie.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Bakumatsu Gijinden Roman 08 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2016/06/bakumatsu-gijinden-roman-08-vostfr/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jun 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2016/06/bakumatsu-gijinden-roman-08-vostfr/</guid>
      <description>Bonjour, voici l&amp;rsquo;épisode 8 de Bakumatsu Gijinden Roman !
Dans cet épisode Roman a perdu toute envie d&amp;rsquo;être assistant (du moins au début) !
Merci à Yohan de la Meda-Fansub pour le time de l&amp;rsquo;épisode !
Toujours en co-production avec la Jmister-Fansub.
Staff :
Traduction : Nachou Check : Jmister Time : Yohan Edit : Jmister Traduction des génériques : Jmister Q-check : Ultimate, Babaloompo Encodage : Jmister Upload : Jmister Lien sur serveur : https://dedie.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 82 à 87 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2016/06/galaxy-express-999-82-a-87-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2016/06/galaxy-express-999-82-a-87-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 82 à 87 VOSTFR" />]]>Bonjour, voici enfin les épisodes 82 à 87 de Galaxy Express 999 ! Épisodes prévus initialement pour avril et mai, ils sortent finalement en juin à cause d&amp;rsquo;un contretemps que nous n&amp;rsquo;avions pas prévu : Une panne d&amp;rsquo;ordi ! Les épisodes prévus pour le mois de juin (épisodes 88 et 89) sortiront en juillet, ou lors de la reprise du projet en août/septembre. Le projet sera en effet en pause cet été car nous manquerons de staff pendant les vacances (comme tous les ans en fait).</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 2 53 à 65 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2016/06/lupin-iii-saison-2-53-a-65-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Jun 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2016/06/lupin-iii-saison-2-53-a-65-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/pflq.jpg" alt="Lupin III saison 2 53 à 65 VOSTFR" />]]>Bonjour tout le monde ! Voici une news que nous voulions faire depuis longtemps, celle annonçant ce projet de longue date : Lupin III saison 2 !
Ce projet qui nous tient à cœur depuis si longtemps vous arrive enfin avec non pas un, ni deux, mais bien 13 épisodes !
Nous vous proposons de voir (puis revoir) les 13 premiers épisodes inédits de Lupin III saison 2 ! Cette série diffusée au Japon entre 1977 et 1980, longue de 155 épisodes, fut partiellement diffusée en France sous le titre Edgar, le détective cambrioleur.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Bakumatsu Gijinden Roman 07 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2016/05/bakumatsu-gijinden-roman-07-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 01 May 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2016/05/bakumatsu-gijinden-roman-07-vostfr/</guid>
      <description>Bonjour, voici l&amp;rsquo;épisode 7 de Bakumatsu Gijinden Roman !
Nous avons, en partie, couvert notre retard mais des problèmes d&amp;rsquo;ordi de dernière minute repoussent nos sorties prévues pour avril à début mai, mais nos sorties prévues pour mai sortiront bel et bien en mai ! (enfin, normalement ^^) En tout cas, voici un épisode bien sympa de Roman où notre Assistant affronte toute une armée de méchant !
Merci à Yohan de la Meda-Fansub pour le time de l&amp;rsquo;épisode !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III: The Movie (2014) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2016/04/lupin-iii-the-movie-2014-vostfr/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2016/04/lupin-iii-the-movie-2014-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-III-2014.jpg" alt="Lupin III: The Movie (2014) VOSTFR" />]]>Bonjour, voici notre première sortie qui ne soit pas un animé !
Et rien de tel qu&amp;rsquo;un film live de Lupin III pour inaugurer ça !
Ce film est réalisé par Ryuhei Kitamura, un réalisateur ayant une filmographie plutôt sympa et de l&amp;rsquo;expérience dans les films de sabre (voir l&amp;rsquo;excellent traitement de Goemon dans son film). Lupin III est joué par Shun Oguri, véritable star au Japon qui a, entre autre, joué le rôle principal dans les films Crows Zero de Takeshi Miike, joué Shinichi Kudo dans les films live de Détective Conan ou encore prêté sa voix au Capitaine Harlock dans le film de 2013.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 79, 80 et 81 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2016/04/galaxy-express-999-79-80-et-81-vostfr/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Apr 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2016/04/galaxy-express-999-79-80-et-81-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 79, 80 et 81 VOSTFR" />]]>Bonjour, voici les épisodes 79 à 81 de Galaxy Express 999 !
En ce début de mois d&amp;rsquo;avril, nous sortons les épisodes de Galaxy Express initialement prévus pour le mois de mars. Un petit retard de quelques jours nous fait changer de mois, mais normalement vous devriez avoir 3 autres épisodes d&amp;rsquo;ici fin avril, si nous arrivons à recouvrir notre retard.
Je ne vous dis rien sur ces épisodes, je vous laisse la surprise de la découverte de l&amp;rsquo;un des meilleurs arcs de la série !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 3 12 v2 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2016/03/lupin-iii-saison-3-12-v2-vostfr/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Mar 2016 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2016/03/lupin-iii-saison-3-12-v2-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/hv87wvlz.jpg" alt="Lupin III saison 3 12 v2 VOSTFR" />]]>Voici l&amp;rsquo;épisode de Lupin III Part III de ce mois-ci !
Dans cet épisode, Lupin part à la recherche d&amp;rsquo;un faussaire.
Merci à Light pour le Q-check !
Staff :
Trad : Amidalalove Check : Angor de Redjak Time : Rockymaxton Edit : Amidalalove Karaokés : Amidalalove Q-Check : Light, Babaloompo, Amidalalove Encodage : Amidalalove Upload : Sleyeur Lien sur serveur : https://dedie.faroria.fr/sncf-lupin_iii_saison_3.html
Épisode 12 - Captif de la résidence de Vartan</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 75, 76, 77 et 78 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2016/02/galaxy-express-999-75-76-77-et-78-vostfr/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Feb 2016 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2016/02/galaxy-express-999-75-76-77-et-78-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 75, 76, 77 et 78 VOSTFR" />]]>Aujourd&amp;rsquo;hui, 4 épisodes de Galaxy Express 999 !
Pourquoi quatre épisodes ce mois-ci au lieu des 3 habituels ? Tout simplement pour respecter la chronologie des épisodes car ce sont deux histoires en 2 parties.
Dans ces épisodes, le 999 est détourné et s&amp;rsquo;arrête sur un planète uniquement constituée d&amp;rsquo;eau puis s&amp;rsquo;arrête sur une planète où il pleut tout le temps. Préparez vos parapluies !
Staff:
Trad : Alexiel_Ange_Déchu Check : Seb, Madao Time : Rockymaxton Edit : Alexiel_Ange_Déchu Karaokés : Alexiel_Ange_Déchu Q-Check : Jmister, Babaloompo, Alexiel_Ange_Déchu, Urd Encodage : Alexiel_Ange_Déchu Upload : Sleyeur Épisodes :</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Bakumatsu Gijinden Roman 06 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2016/02/bakumatsu-gijinden-roman-06-vostfr/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Feb 2016 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2016/02/bakumatsu-gijinden-roman-06-vostfr/</guid>
      <description>Aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;est l&amp;rsquo;épisode 6 de Bakumatsu Gijinden Roman !
Nous sommes à la moitié de la série avec cet épisode dans lequel Roman se lance à la recherche d&amp;rsquo;un trésor !
Merci à Yohan de la Meda-Fansub pour le time de l&amp;rsquo;épisode !
Toujours en co-production avec la Jmister-Fansub.
Staff :
Traduction : Nachou Check : Jmister Time : Yohan Edit : Jmister Traduction des génériques : Jmister Q-check : Ultimate, Babaloompo Encodage : Jmister Upload : Jmister Lien sur serveur : https://dedie.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 3 11 v2 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2016/02/lupin-iii-saison-3-11-v2-vostfr/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Feb 2016 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2016/02/lupin-iii-saison-3-11-v2-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/hv87wvlz.jpg" alt="Lupin III saison 3 11 v2 VOSTFR" />]]>On continue notre rythme d&amp;rsquo;un épisode par mois pour la saison 3 de Lupin III avec l&amp;rsquo;épisode 11 !
Dans cet épisode, Lupin en a après un rubis qui aurait appartenu à Dracula.
À partir de cet épisode la série sera Q-checké par Light !
Pour rappel, les épisodes 1 à 8 sont disponibles ici: Nouveau lien https://saiko-no-chimu.fr/external/ddl/
Rendez-vous le mois prochain pour l&amp;rsquo;épisode 12 !
Staff :
Trad : Amidalalove Check : Angor de Redjak Time : Rockymaxton Edit : Amidalalove Karaokés : Amidalalove Q-Check : Light, Babaloompo, Amidalalove Encodage : Amidalalove Upload : Sleyeur Lien sur serveur : https://dedie.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Bakumatsu Gijinden Roman 05 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2016/01/bakumatsu-gijinden-roman-05-vostfr/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jan 2016 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2016/01/bakumatsu-gijinden-roman-05-vostfr/</guid>
      <description>Bonjour, voici l&amp;rsquo;épisode 5 de Bakumatsu Gijinden Roman !
Dans cet épisode, Roman se lance dans une compétition pour savoir qui est le meilleur voleur de Kyoto !
Merci à Yohan de la Meda-Fansub pour le time de l&amp;rsquo;épisode !
Toujours en co-production avec la Jmister-Fansub.
Staff :
Traduction : Nachou Check : Jmister Time : Yohan Edit : Jmister Traduction des génériques : Jmister Q-check : Ultimate, Babaloompo Encodage : Jmister Upload : Jmister Lien sur serveur : https://dedie.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 72, 73 et 74 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2016/01/galaxy-express-999-72-73-et-74-vostfr/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Jan 2016 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2016/01/galaxy-express-999-72-73-et-74-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 72, 73 et 74 VOSTFR" />]]>Bonjour à tous ! Aujourd&amp;rsquo;hui voici les épisodes 72 à 74 de Galaxy Express 999 !
Dans ces épisodes, le contrôleur et Maetel se font enlever et le 999 s&amp;rsquo;arrête sur une planète remplie de mendiants.
Staff:
Trad : Alexiel_Ange_Déchu Check : Seb, Madao Time : Rockymaxton Edit : Alexiel_Ange_Déchu Karaokés : Alexiel_Ange_Déchu Q-Check : Jmister, Babaloompo, Alexiel_Ange_Déchu, Urd Encodage : Alexiel_Ange_Déchu Upload : Sleyeur Épisodes :
Épisode 72 - Africa la grande nébuleuse noire - Partie 1 Épisode 73 - Africa la grande nébuleuse noire - Partie2 Épisode 74 - La planète Kure Kure aux 1 765 millions d&amp;rsquo;habitants Lien sur serveur : https://dedie.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 3 10 v2 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2016/01/lupin-iii-saison-3-10-v2-vostfr/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Jan 2016 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2016/01/lupin-iii-saison-3-10-v2-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/hv87wvlz.jpg" alt="Lupin III saison 3 10 v2 VOSTFR" />]]>Bonjour, après vous avoir fait découvrir le début de Lupin III à la sauce 2015 et un Lupin franco-japonais futuriste voici l&amp;rsquo;épisode 10 de Lupin III saison 3.
Le grand retour de Lupin III Part III ! Nous allons essayer de tenir un rythme régulier d&amp;rsquo;un épisode par mois. Pour rappel, nous mettons autant de temps pour traduire un épisode de cette série car elle est entièrement traduite depuis le japonais !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin VIII - Arsène &amp; Cie épisode pilote VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2016/01/lupin-viii-arsene-cie-episode-pilote-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Jan 2016 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2016/01/lupin-viii-arsene-cie-episode-pilote-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/arsene_et_cie.jpg" alt="Lupin VIII - Arsène &amp; Cie épisode pilote VOSTFR" />]]>Voici notre première sortie de 2016.
Et pas n&amp;rsquo;importe quelle sortie, puisqu&amp;rsquo;il s&amp;rsquo;agit de l&amp;rsquo;épisode pilote de la série annulée Lupin VIII ou Arsène &amp;amp; Cie !
Imaginez une série dérivée de Lupin III, réunissant un staff ayant travaillé sur Ulysse 31, Albator, Galaxy Express 999 ou autres Mystérieuses Cités d&amp;rsquo;or et Saint Seiya. C&amp;rsquo;était bel et bien ce qui était prévu pour cette nouvelle production franco-japonaise, Lupin VIII (ou Arsène &amp;amp; Cie).</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Bakumatsu Gijinden Roman 04 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/12/bakumatsu-gijinden-roman-04-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/12/bakumatsu-gijinden-roman-04-vostfr/</guid>
      <description>Bonjour à tous !
Aujourd&amp;rsquo;hui nous sortons l&amp;rsquo;épisode 4 de Bakumatsu Gijinden Roman !
Un épisode qui n&amp;rsquo;apporte rien à l&amp;rsquo;intrigue principale mais qui est plutôt sympa.
Cet épisode est timé par notre ami Yohan de la Meda-Fansub, qui nous aide sur cette série pour soulager Rockymaxton qui a beaucoup de projets en cours ! Allez leur rendre visite pour les remercier ! Toujours en co-production avec la Jmister-Fansub.
Staff :</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 69, 70 et 71 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/12/galaxy-express-999-69-70-et-71-vostfr/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/12/galaxy-express-999-69-70-et-71-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 69, 70 et 71 VOSTFR" />]]>Aujourd&amp;rsquo;hui c&amp;rsquo;est Galaxy Express 999 épisodes 69 à 71 !
Trois épisodes vraiment bien, même si l&amp;rsquo;animation n&amp;rsquo;est pas égale sur toutes les scènes.
Dans ces épisodes, le 999 se fait braquer, puis il s&amp;rsquo;arrête sur une planète fleurie et une planète désertique où des pionniers essayent tant bien que mal d&amp;rsquo;en cultiver la terre.
Le titre de l&amp;rsquo;épisode 69 est &amp;ldquo;La révolte de la C62&amp;rdquo;, or nous avions mis à la fin de l&amp;rsquo;épisode 68 &amp;ldquo;La révolte du C62&amp;rdquo; comme la traduction du manga de Kana, mais C62 étant le nom de la locomotive du 999 nous avons opté pour &amp;ldquo;la C62&amp;rdquo;.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Part IV - L&#39;aventure italienne 07 FIN VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/11/lupin-iii-part-iv-laventure-italienne-07-fin-vostfr/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/11/lupin-iii-part-iv-laventure-italienne-07-fin-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-s4.jpg" alt="Lupin III Part IV - L&#39;aventure italienne 07 FIN VOSTFR" />]]>Voici l&amp;rsquo;épisode 07 de Lupin III Part IV - L&amp;rsquo;aventure italienne.
Ce sera le dernier épisode pour nous. La série venant d&amp;rsquo;être licenciée en France, elle sera diffusée en streaming légal et gratuit à partir de décembre.
Cet épisode a été traduit depuis l&amp;rsquo;italien par Manfredonia_79 qui était rendu à l&amp;rsquo;épisode 17.
Un épisode vraiment bon, qui lance l&amp;rsquo;intrigue de l&amp;rsquo;arc du &amp;ldquo;Rêve Italien&amp;rdquo; qui suivra bientôt et qui est juste ÉNORME, j&amp;rsquo;espère que vous serez nombreux à le suivre sur l&amp;rsquo;offre légale !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Part IV - L&#39;aventure italienne 06 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/11/lupin-iii-part-iv-laventure-italienne-06-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/11/lupin-iii-part-iv-laventure-italienne-06-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-s4.jpg" alt="Lupin III Part IV - L&#39;aventure italienne 06 VOSTFR" />]]>Aujourd&amp;rsquo;hui on sort l&amp;rsquo;épisode 06 de Lupin III 2015 !
Un épisode vraiment bon cette semaine, qui redore le blason de Zenigata, qui a enfin un épisode qui lui fait honneur depuis bien longtemps !
Cet épisode a aussi la particularité d&amp;rsquo;avoir été l&amp;rsquo;épisode 7 lors de sa diffusion en Italie. Les japonais ont en effet décidé de ne pas diffuser à la TV l&amp;rsquo;épisode 6 italien qui est &amp;ldquo;Venice of the Dead&amp;rdquo; et qui sortira au Japon en Bluray en mars prochain.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Bakumatsu Gijinden Roman 03 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/11/bakumatsu-gijinden-roman-03-vostfr/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/11/bakumatsu-gijinden-roman-03-vostfr/</guid>
      <description>Bonjour à tous !
Petite news ce soir pour vous annoncer la sortie de Bakumatsu Giinden Roman 03 ! En co-prod avec nos amis de la Jmister-Fansub.
Je vous dis à demain pour Lupin III 2015 05 !
Staff :
Traduction : Nachou Check : Jmister Time : Rockymaxton Edit : Jmister Traduction des génériques : Jmister Q-check : Ultimate, Babaloompo Encodage : Jmister Upload : Jmister, Sleyeur Lien sur serveur : https://dedie.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Part IV - L&#39;aventure italienne 05 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/11/lupin-iii-part-iv-laventure-italienne-05-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/11/lupin-iii-part-iv-laventure-italienne-05-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-s4.jpg" alt="Lupin III Part IV - L&#39;aventure italienne 05 VOSTFR" />]]>Bonjour, voici l&amp;rsquo;épisode 05 de Lupin III 2015 !
Un épisode très bon cette semaine ! Centré sur Fujiko et aussi sa relation avec Lupin.
Je vous signale également que nous avons réuploadé les épisodes de Lupin III Part III et Galaxy Express 999 sur un serveur de secours : Liens retirés
Nous remercions Toshiro de nous prêter son serveur.
Nous recrutons également un timeur pour pouvoir continuer nos projets !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Part IV - L&#39;aventure italienne 03, 04 &#43; 02v2 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/11/lupin-iii-part-iv-laventure-italienne-03-04--02v2-vostfr/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/11/lupin-iii-part-iv-laventure-italienne-03-04--02v2-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-s4.jpg" alt="Lupin III Part IV - L&#39;aventure italienne 03, 04 &#43; 02v2 VOSTFR" />]]>Aujourd&amp;rsquo;hui, les épisodes 03 et 04 de Lupin III 2015 !
Double dose de Lupin III cette semaine car il n&amp;rsquo;y a pas eu de sortie la semaine dernière.
Ces deux épisodes sont bon, malgré une petite baisse pour l&amp;rsquo;épisode 4, on a hâte de voir la suite !
Il y a aussi une v2 du 02, nous avons corrigé deux choses, un horrible &amp;ldquo;pattes carbonara&amp;rdquo; que personne n&amp;rsquo;avait vu et le nom de l&amp;rsquo;agent du MI6, Nyx, nous avions mis Nix dans notre première version.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Space Battleship Yamato 05 à 08 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/11/space-battleship-yamato-05-a-08-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/11/space-battleship-yamato-05-a-08-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/yamato.png" alt="Space Battleship Yamato 05 à 08 VOSTFR" />]]>Bonjour, en ce premier jour du mois de novembre, voici 4 épisodes de Yamato !
Il s&amp;rsquo;agit des épisodes 05 à 08, ce qui signifie que nous avons rattrapé notre retard, car nous avions arrêté les dvd-rip à l&amp;rsquo;épisode 7 !
J&amp;rsquo;aimerais remercier notre karamakeur Rebornuu, qui nous a accompagné pendant 3 années et qui quitte le monde du fansub. N&amp;rsquo;ayant pas trouvé de personne pour le remplacer, les épisodes de Yamato n&amp;rsquo;auront plus de karaokés.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Part IV - L&#39;aventure italienne 02 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/10/lupin-iii-part-iv-laventure-italienne-02-vostfr/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Oct 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/10/lupin-iii-part-iv-laventure-italienne-02-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-s4.jpg" alt="Lupin III Part IV - L&#39;aventure italienne 02 VOSTFR" />]]>Bonjour, voici l&amp;rsquo;épisode 2 de Lupin III 2015 !
Ce deuxième épisode parle de foot, rien de bien compliqué dans le vocabulaire mais je vous met la définition de 2 termes qui peuvent ne pas paraître évident pour tous.
Pour commencer, le mot Fantasista, qui désigne un joueur hors du commun (et non pas un fantaisiste).
Il y a aussi le terme hat-trick, ou coup du chapeau en français qui signifie qu&amp;rsquo;un joueur a marqué trois buts lors d&amp;rsquo;un même match.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Bakumatsu Gijinden Roman 02 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/10/bakumatsu-gijinden-roman-02-vostfr/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Oct 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/10/bakumatsu-gijinden-roman-02-vostfr/</guid>
      <description>Aujourd&amp;rsquo;hui voici Bakumatsu Gijinden Roman 02 ! La série suit son cour avec un épisode bien sympa qui montre l&amp;rsquo;arrivée de nouveaux personnages. En coproduction avec la Jmister-Fansub
Je vous laisse et vous dis à demain pour la sortie de Lupin III 2015 02 !
Merci beaucoup à Sleyeur qui continue de nous prêter son serveur en attendant que le notre soit remis en service.
Staff :
Traduction : Nachou Check : Jmister Time : Rockymaxton Edit : Jmister Traduction des génériques : Jmister Q-check : Ultimate, Babaloompo Encodage : Jmister Upload : Jmister, Sleyeur Lien sur serveur : https://dedie.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 66, 67 et 68 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/10/galaxy-express-999-66-67-et-68-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Oct 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/10/galaxy-express-999-66-67-et-68-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 66, 67 et 68 VOSTFR" />]]>Bonjour, voici les épisodes 66 à 68 de Galaxy Express 999 !
Voici le grand retour du Galaxy Express ! Dans ces épisodes, nos héros s&amp;rsquo;arrêtent sur une planète où les gens sont toujours endeuillés, un astéroïde médical etle 999 passera devant une planète qu&amp;rsquo;il ne faut surtout pas regarder !
Nous remercions Sleyeur qui a uploadé les épisodes sur son serveur, le notre n&amp;rsquo;ayant toujours pas était remis en service.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III - Le tombeau de Daisuke Jigen v2 (2014) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/10/lupin-iii-le-tombeau-de-daisuke-jigen-v2-2014-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Oct 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/10/lupin-iii-le-tombeau-de-daisuke-jigen-v2-2014-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/Lupin-III-Jigen.jpg" alt="Lupin III - Le tombeau de Daisuke Jigen v2 (2014) VOSTFR" />]]>Bonjour, aujourd&amp;rsquo;hui nous sortons des v2 pour Lupin the IIIrd Jigen Daisuke no Bohyô.
Tout d&amp;rsquo;abord, je tiens à vous remercier pour nous avoir signaler ces fautes (une vingtaine réparties sur les 2 épisodes). Notre checkeuse Urd les a entièrement relus pour être sûr que tout soit corrigé. J&amp;rsquo;aimerais aussi vous encourager à continuer de nous signaler les erreurs que nous laissons passer, car rien n&amp;rsquo;est jamais parfait et il reste toujours des fautes qui nous ont échappées.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Part IV - L&#39;aventure italienne 01 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/10/lupin-iii-part-iv-laventure-italienne-01-vostfr/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/10/lupin-iii-part-iv-laventure-italienne-01-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-s4.jpg" alt="Lupin III Part IV - L&#39;aventure italienne 01 VOSTFR" />]]>Bonjour tout le monde !
Voici aujourd&amp;rsquo;hui le premier épisode de Lupin III saison 5, dont le titre officiel est&amp;hellip; Lupin Part IV ??
La série de 2012, Lupin III Mine Fujiko to Iu Onna étant considéré comme un spin-off (ou une saison 0), cette série est bel et bien la saison 4 des aventures de Lupin et sa bande, aussi appelée Lupin III - L&amp;rsquo;aventure italienne ou tout simplement, Lupin the Third.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Bakumatsu Gijinden Roman 01 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/09/bakumatsu-gijinden-roman-01-vostfr/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Sep 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/09/bakumatsu-gijinden-roman-01-vostfr/</guid>
      <description>Bonjour à tous, voici un nouveau projet !
Un projet que nous prévoyions de faire depuis sa sortie en 2013.
Grâce à nos amis de la Jmister-Fansub, c&amp;rsquo;est désomais possible !
Le chara-design de cet animé a été fait par Monkey Punch (d&amp;rsquo;où notre interêt pour celui-ci).
Un peu d&amp;rsquo;histoire : L&amp;rsquo;animé se déroule à la fin de l&amp;rsquo;époque d&amp;rsquo;Edo, à la fin du le Shogunat Tokugawa (1603 - 1867). Période également appelée Bakumatsu (oui, comme le titre de l&amp;rsquo;animé), période à laquelle le Japon s&amp;rsquo;ouvre au monde extérieur, qui commence à l&amp;rsquo;arrivée des Navires Noirs en 1853 et qui prend fin au début de l&amp;rsquo;ère Meiji (1868 - 1912).</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Films Pilotes 1 &amp; 2 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/09/lupin-iii-films-pilotes-1-2-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 04 Sep 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/09/lupin-iii-films-pilotes-1-2-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-pilote.png" alt="Lupin III Films Pilotes 1 &amp; 2 VOSTFR" />]]>Bonjour, vous avez passé de bonnes vacances ?
Pour notre rentrée, nous vous proposons les 2 pilotes de Lupin III.
Ils datent de 1969. L&amp;rsquo;un est en 16/9, fait le cinéma. L&amp;rsquo;autre est en 4/3, un remontage pour la diffusion TV.
Très peu de choses diffèrent entre les deux versions. Le plus gros changement est le doublage. Celui-ci étant différent dans les deux versions.
Dans la version 16/9, nous retrouvons dans le rôle de Fujiko, Eiko Masuyama (qui la doublera ensuite de 1977 à 2011).</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 3 09 v2 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/07/lupin-iii-saison-3-09-v2-vostfr/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jul 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/07/lupin-iii-saison-3-09-v2-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/hv87wvlz.jpg" alt="Lupin III saison 3 09 v2 VOSTFR" />]]>Bonjour, voici l&amp;rsquo;épisode 9 de Lupin III saison 3.
Dans cet épisode, Lupin a un tinea pedis ! (Oui c&amp;rsquo;est tout et c&amp;rsquo;est à partir de ces épisodes que la qualité des scénarios de la saison 3 de Lupin baisse, la qualité d&amp;rsquo;animation baissera aussi, mais les épisodes continueront tout de même d&amp;rsquo;être bons, c&amp;rsquo;est ça la magie de Lupin :D)
Staff :
Trad : Amidalalove Check : Angor de Redjak Time : Rockymaxton Edit : Amidalalove Karaokés : Amidalalove Q-Check : Urd, Babaloompo, Amidalalove Encodage : Amidalalove Upload : Amidalalove Lien sur serveur : https://dedie.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 62, 63, 64 et 65 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/06/galaxy-express-999-62-63-64-et-65-vostfr/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jun 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/06/galaxy-express-999-62-63-64-et-65-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 62, 63, 64 et 65 VOSTFR" />]]>Bonjour, voici quatre nouveaux épisodes de Galaxy Express 999 !
Cette fois-ci il y a 4 épisodes au lieu de 3 habituellement, et deux fois dans le mois !
Pourquoi autant d&amp;rsquo;épisodes ce mois-ci ? Car je serai absent tout le mois de juillet, il n&amp;rsquo;y aura donc pas de sorties ce mois-ci (du moins pas de Galaxy Express).
Ces épisodes comptent donc pour les sorties de juillet.
Dans ces épisodes, le 999 s&amp;rsquo;arrête sur une planète où il ne faut pas sortir la nuit, une planète plongée dans le noir, une planète où il ne faut pas parler et une planète où il ne faut pas manger.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 59, 60 et 61 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/06/galaxy-express-999-59-60-et-61-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Jun 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/06/galaxy-express-999-59-60-et-61-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 59, 60 et 61 VOSTFR" />]]>Bonjour, voici aujourd&amp;rsquo;hui les épisodes 59 à 61 de Galaxy Express 999 !
Dans ces épisodes, Tetsurô et Maetel atterissent sur une planète où les habitants ont gagné leur combat contre les machines et une autre où les habitants ignorent tout de la conquête spatiale.
Nous remercions Urd qui nous a aidé également sur les corrections de ces épisodes.
Staff:
Trad : Alexiel_Ange_Déchu Check : Seb, Madao Time : Rockymaxton Edit : Alexiel_Ange_Déchu Karaokés : Alexiel_Ange_Déchu Q-Check : Jmister, Babaloompo, Alexiel_Ange_Déchu, Urd Encodage : Alexiel_Ange_Déchu Upload : Babaloompo Épisodes :</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 3 épisodes 01 à 05 v3 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/06/lupin-iii-saison-3-episodes-01-a-05-v3-vostfr/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jun 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/06/lupin-iii-saison-3-episodes-01-a-05-v3-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/hv87wvlz.jpg" alt="Lupin III saison 3 épisodes 01 à 05 v3 VOSTFR" />]]>Bonjour, pour bien débuter ce mois de juin voici le retour de Lupin III saison 3.
Comme annoncé en janvier lors de la sortie des épisodes 6, 7 et 8 de Lupin III s3, le projet est désormais entièrement traduit depuis le japonais.
Nous avons donc repris la traduction à zéro pour les épisodes 1 à 5, avant de continuer avec la sortie de l&amp;rsquo;épisode 9 qui se fera prochainement.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 56, 57 et 58 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/05/galaxy-express-999-56-57-et-58-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 03 May 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/05/galaxy-express-999-56-57-et-58-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 56, 57 et 58 VOSTFR" />]]>Bonjour, voici les épisodes 56 à 58 de Galaxy Express 999 !
Dans ces épisodes, Tetsurô et Maetel découvrent une planète où les dinosaures sont plus évolués que les humains ainsi qu&amp;rsquo;un village hanté !
Maintenant parlons de la nouvelle série Lupin III qui été annoncée pour ce printemps. Elle sortira en mai en Italie et cet automne au Japon (aucune date précise).
À priori la version diffusée en Italie sera doublé.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 53, 54 et 55 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/04/galaxy-express-999-53-54-et-55-vostfr/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Apr 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/04/galaxy-express-999-53-54-et-55-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 53, 54 et 55 VOSTFR" />]]>Bonjour tout le monde, voici trois nouveaux épisodes de Galaxy Express 999 !
Vous aurez remarqué que le site a changé de thème, pour cela nous remercions Over-blog qui a fait une mise à jour obligatoire qui a fait régresser toute l&amp;rsquo;interface, que ce soit dans les fonctionnalités de modération ou l&amp;rsquo;interface du blog&amp;hellip;
Il y a quand même de nouvelles choses intéressantes comme l&amp;rsquo;ajout d&amp;rsquo;un onglet &amp;ldquo;contact&amp;rdquo; en haut à droite et&amp;hellip; sûrement d&amp;rsquo;autres choses très intéressantes que je n&amp;rsquo;ai pas encore vues&amp;hellip;</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Le tombeau de Daisuke Jigen (2014) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/03/lupin-iii-le-tombeau-de-daisuke-jigen-2014-vostfr/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Mar 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/03/lupin-iii-le-tombeau-de-daisuke-jigen-2014-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/Lupin-III-Jigen.jpg" alt="Lupin III Le tombeau de Daisuke Jigen (2014) VOSTFR" />]]>Bonjour à tous, voici Lupin the IIIrd Jigen Daisuke no Bohyô ou Lupin III Le tombeau de Daisuke Jigen !
Je ne sais pas trop si on doit le qualifier de film n°8 (il a eu quelques diffusions dans 9 cinémas au cours de l&amp;rsquo;été 2014) ou comme OAV (il est sorti en Blu-ray/DVD en novembre 2014).
En tout cas il s&amp;rsquo;agit d&amp;rsquo;un film de 50 minutes divisé en deux épisodes de 25 et il suit la 4e série de Lupin III datant de 2012 : Mine Fujiko to iu Onna (que vous retrouverez cette année en France chez Black Box).</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Mine Fujiko to Iu Onna licencié par Black Box !!</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/03/lupin-iii-mine-fujiko-to-iu-onna-licencie-par-black-box/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Mar 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/03/lupin-iii-mine-fujiko-to-iu-onna-licencie-par-black-box/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/ufnfm_Capture-2.png" alt="Lupin III Mine Fujiko to Iu Onna licencié par Black Box !!" />]]>Bonjour tout le monde.
Je viens à l&amp;rsquo;instant d&amp;rsquo;apprendre une super nouvelle ; Lupin III Mine Fujiko to iu Onna a été licencié chez Black Box ! Black Box est un éditeur que j&amp;rsquo;aime beaucoup et qui a un catalogue très interessant. Je vais bien evidemment retirer nos liens du site et je vous invite tous à acheter les coffrets de Black Box lorsqu&amp;rsquo;ils sortiront !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III TV-Spécial 24 (2013) Caché dans la cité aérienne - Princess of the breeze VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/03/lupin-iii-tv-special-24-2013-cache-dans-la-cite-aerienne-princess-of-the-breeze-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Mar 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/03/lupin-iii-tv-special-24-2013-cache-dans-la-cite-aerienne-princess-of-the-breeze-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/Lupin-III-2013.jpg" alt="Lupin III TV-Spécial 24 (2013) Caché dans la cité aérienne - Princess of the breeze VOSTFR" />]]>Bonjour à tous, voici le dernier Tv-Spécial de Lupin III en date !
Voici enfin le fameux Tv-Spécial n°24 de Lupin III datant de 2013.
Il n&amp;rsquo;y en a pas eu en 2014. Mais à la place nous avons eu le film Lupin vs Conan (sortie à la toute fin 2013), les 2 OAVs Jigen Daisuke no Bouhyou qui font suite à Mine Fujiko to Iu Onna et le film live Lupin III.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Space Battleship Yamato 01 à 04 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/03/space-battleship-yamato-01-a-04-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/03/space-battleship-yamato-01-a-04-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/yamato.png" alt="Space Battleship Yamato 01 à 04 VOSTFR" />]]>Bonjour, voici le retour du Yamato !
Cela faisait 1 an qu&amp;rsquo;on avait pas sorti d&amp;rsquo;épisodes de Yamato et il s&amp;rsquo;en est passé des choses !
La plus importante c&amp;rsquo;est la fermeture de la Koneko-Fansub après 13 ans d&amp;rsquo;activités. Nous étions en co-production avec eux sur le projet Yamato. Nous reprenons donc le projet en solo, mais en gardant les traductions faites par la Koneko encodées sur une version Blu-ray FHD.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 50, 51 et 52 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/02/galaxy-express-999-50-51-et-52-vostfr/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Feb 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/02/galaxy-express-999-50-51-et-52-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 50, 51 et 52 VOSTFR" />]]>Bonjour, voici nos sorties de février : trois épisodes de Galaxy Express 999 !
J&amp;rsquo;étais absent au début du mois donc les sorties ont pris du retard.
Dans ces épisodes, le Galaxy Express est dévié de sa route à deux reprises par des personnes dont les motivations sont à l&amp;rsquo;opposé.
Staff:
Trad : Alexiel_Ange_Déchu Check : Seb, Madao Time : Rockymaxton Edit : Alexiel_Ange_Déchu Karaokés : Alexiel_Ange_Déchu Q-Check : Jmister, Babaloompo, Alexiel_Ange_Déchu, Rockymaxton Encodage : Alexiel_Ange_Déchu Upload : Babaloompo Épisodes :</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 3 épisodes 6, 7 et 8 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2015/01/lupin-iii-saison-3-episodes-6-7-et-8-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Jan 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2015/01/lupin-iii-saison-3-episodes-6-7-et-8-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/hv87wvlz.jpg" alt="Lupin III saison 3 épisodes 6, 7 et 8 VOSTFR" />]]>Aujourd&amp;rsquo;hui nous sortons les épisodes 06 à 08 de Lupin III Part III.
Comment allez-vous en ce début d&amp;rsquo;année ?
Cela faisait longtemps que nous n&amp;rsquo;avions pas sorti d&amp;rsquo;épisodes de Lupin III. En effet, nous avons trouvé sur internet des scripts en japonais des épisodes et nous avons décidé de les retraduire de zéro, car nous sommes désormais sûr des dialogues, l&amp;rsquo;audio n&amp;rsquo;étant pas toujours très compréhensible.
Nous avons donc perdu notre avancement sur le projet, c&amp;rsquo;est pourquoi nous n&amp;rsquo;en avons pas sorti plus tôt.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 47, 48 et 49 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2014/12/galaxy-express-999-47-48-et-49-vostfr/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Dec 2014 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2014/12/galaxy-express-999-47-48-et-49-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 47, 48 et 49 VOSTFR" />]]>Les sorties de noël continuent avec Galaxy Express 999 !
Voici trois épisodes de Galaxy Express pour notre dernière sortie de l&amp;rsquo;année.
Nous vous souhaitons à tous une très bonne année 2015, nous vous préparons d&amp;rsquo;autres sorties pour le début d&amp;rsquo;année.
Dans ces épisodes de Galaxy Express vous verrez Tetsurô et Maetel atterrissent sur une planète où des esclaves sont forcés de se battre et une planète où les gens ont tous l&amp;rsquo;air honnêtes, mais le sont-ils vraiment ?</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III TV-Spécial 23 (2012) Toho Kenbunroku - Another Page VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2014/12/lupin-iii-tv-special-23-2012-toho-kenbunroku-another-page-vostfr/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Dec 2014 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2014/12/lupin-iii-tv-special-23-2012-toho-kenbunroku-another-page-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-III-2012.jpg" alt="Lupin III TV-Spécial 23 (2012) Toho Kenbunroku - Another Page VOSTFR" />]]>Joyeux noël à tous !
Cette année pour noël nous sortons le Tv-Spécial de Lupin III datant de 2012. Il a été traduit par Nachou puis adapté du japonais par Jmister qui a, une fois de plus, fait du très bon travail. D&amp;rsquo;autres sorties sont prévus pour cette fin d&amp;rsquo;année mais je ne vous en dis pas plus.
Staff :
Traduction : Nachou, Jmister Adaptation japonais : Jmister Check : Jmister, Babaloompo Time : Jmister Édition : Babaloompo Q-Check : Jmister, Babaloompo Encodage : Jmister Upload : Jmister Lien sur serveur : https://dedie.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 43 à 46 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2014/11/galaxy-express-999-43-a-46-vostfr/</link>
      <pubDate>Tue, 25 Nov 2014 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2014/11/galaxy-express-999-43-a-46-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 43 à 46 VOSTFR" />]]>Bonjour, voici non pas un, mais quatre épisodes de Galaxy Express 999 !
Nous avons décidé de sortir les épisodes 43 à 46 de Galaxy Express 999 en même temps pour aller plus vite. Il se passe beaucoup de choses dans ces épisodes, Tetsurô et Maetel y rencontrent un cordonnier, un chanteur, un homme à la recherche d&amp;rsquo;une planète où se refugier et même des sorcières ! Mais tous ont un même but, partir pour trouver un monde sans pauvreté ni guerre.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III vs Détective Conan : Le Film (2013) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2014/10/lupin-iii-vs-detective-conan-le-film-2013-vostfr/</link>
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2014 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2014/10/lupin-iii-vs-detective-conan-le-film-2013-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-vs-conan.jpg" alt="Lupin III vs Détective Conan : Le Film (2013) VOSTFR" />]]>Bonjour à tous !
Voici une nouvelle sortie après 4 mois d&amp;rsquo;absence, Lupin III vs Détective Conan le Film !
Pourquoi autant de temps ? Simplement car ma carte mère est HS et j&amp;rsquo;ai mis du temps à récupérer un ordi mais les projets ne se sont pas arrêté pour autant et les sorties vont pouvoir s&amp;rsquo;enchaîner à partir de maintenant. À commencer par celle de ce soir;
Cette sortie est un peu particulière car il s&amp;rsquo;agit de notre premier projet 100% traduit depuis le japonais !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 42 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2014/06/galaxy-express-999-42-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Jun 2014 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2014/06/galaxy-express-999-42-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 42 VOSTFR" />]]>Bonjour, voici Galaxy Express 42 !
Il n&amp;rsquo;y a pas eu beaucoup d&amp;rsquo;épisodes ces temps-ci car nous avons tous beaucoup de travail mais les projets continuent toujours, et voici aujourd&amp;rsquo;hui Galaxy Express 999 épisode 42.
Dans cet épisode, le Galaxy Express se rend sur la planète « Visage des Souvenirs » qui n&amp;rsquo;est ni plus ni moins que la planète natale du contrôleur !
Staff:
Trad : Alexiel_Ange_Déchu Check : Seb, Madao Time : Alexiel_Ange_Déchu Edit : Alexiel_Ange_Déchu Karaokés : Alexiel_Ange_Déchu Q-Check : Jmister, Babaloompo, Alexiel_Ange_Déchu Encodage : Alexiel_Ange_Déchu Upload 1fichier, Uptobox : Alexiel_Ange_Déchu Upload Mega : AsunaLiens : Lien sur serveur : https://dedie.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Saison 3 Épisode 05 V2 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2014/05/lupin-iii-saison-3-episode-05-v2-vostfr/</link>
      <pubDate>Wed, 07 May 2014 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2014/05/lupin-iii-saison-3-episode-05-v2-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/hv87wvlz.jpg" alt="Lupin III Saison 3 Épisode 05 V2 VOSTFR" />]]>Dans cet épisode; Lupin, Jigen et Goemon partent à la recherche d&amp;rsquo;un vieux trésor nazi. Sur leur chemin ils recontrent deux jeunes gens, eux aussi à la recherche du trésor.Retrouvez ci-dessous le trailer de Lupin III: Le tombeau de Jigen Daisuke, le spin-off de Mine Fujiko to Iu Onna centré sur Jigen annoncé pour cet été. Il racontera comment Lupin et Jigen sont devenus inséparables. Sous-titré par Jmister.
Ça envoie du lourd, nous l&amp;rsquo;attendons avec impatience.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 41 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2014/04/galaxy-express-999-41-vostfr/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Apr 2014 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2014/04/galaxy-express-999-41-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 41 VOSTFR" />]]>Bonjour, voici Galaxy Express 41 !Des soucis de santé et d&amp;rsquo;ordinateur de certains de nos membres nous ont empêché de faire des sorties ces derniers temps mais elles vont reprendre, pour votre plus grand plaisir.
C&amp;rsquo;est au tour de l&amp;rsquo;épisode 41 de Galaxy Express 999 de sortir, suite de l&amp;rsquo;épisode 40.
Pour rappel, le 999 s&amp;rsquo;est arrêté sur la planète des maisons rondes. Dès leur arrivée, Maetel est enlevée par le Grand Chef, dictateur de cette planète.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 40 &#43; Galaxy Express 999 39v2 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2014/03/galaxy-express-999-40--galaxy-express-999-39v2-vostfr/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Mar 2014 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2014/03/galaxy-express-999-40--galaxy-express-999-39v2-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 40 &#43; Galaxy Express 999 39v2 VOSTFR" />]]>Voici Galaxy Express 40 ! Première histoire en 2 parties que nous sortons pour cet animé (il faudra vous y habituer car c&amp;rsquo;est pas ça qui manque).
En plus de l&amp;rsquo;épisode, il y a une v2 de l&amp;rsquo;épisode 39 car la précédente version avait un problème de filtres (seule la qualité de l&amp;rsquo;image change, les sous-titres restent les mêmes.) Toujours q-checké par Jmister, le projet sera désormais encodé par Alexiel_ange_déchu en remplacement de Billy Bankai qui quitte le monde du fansub et à qui nous souhaitons bonne chance dans ses projets personnels !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Saison 3 Épisode 04 V2 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2014/03/lupin-iii-saison-3-episode-04-v2-vostfr/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Mar 2014 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2014/03/lupin-iii-saison-3-episode-04-v2-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/hv87wvlz.jpg" alt="Lupin III Saison 3 Épisode 04 V2 VOSTFR" />]]>Voici Lupin saison 3 épisode 4 !Dans cet épisode, Lupin affronte des femmes pirates qui veulent le même trésor que lui, de l&amp;rsquo;or au fond du Gulf Steam ! Nous tenons aussi à rendre hommage à Francis Lax, célèbre comédien français qui avait notamment prêté sa voix à Jigen Daisuke dans la VF de la saison 2 de Lupin III et qui est décédé il y a un an aujourd&amp;rsquo;hui.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III OAV 4 (2012) - Portrait de Famille VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2014/03/lupin-iii-oav-4-2012-portrait-de-famille-vostfr/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Mar 2014 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2014/03/lupin-iii-oav-4-2012-portrait-de-famille-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-portrait-de-famille.jpg" alt="Lupin III OAV 4 (2012) - Portrait de Famille VOSTFR" />]]>Aujourd&amp;rsquo;hui, une news spéciale;
Il y a un an, le 5 mars 2013, nous quittait Gorō Naya, comédien japonais connu de tous les fans de Lupin III, en effet Gorō Naya a prêté sa voix à la franchise de 1969 à 2011 !Il a commencé par doubler Goemon Ishikawa XIII dans le premier pilote (Zenigata étant doublé par Chikao Otsuka). Mais dès 1971, il prend la voix de l&amp;rsquo;inspecteur Koichi Zenigata dans la série 1 de Lupin III (le rôle de Goemon étant repris par&amp;hellip; Chikao Otsuka), il doublera ce personnage pendant 40 ans, tout au long de 3 séries (pour un total de 228 épisodes), 5 films, 22 Tv-Spéciaux et 4 OAVs jusqu&amp;rsquo;en 2011 où il sera remplacé par Koichi Yamadera.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Space Battleship Yamato 07 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2014/02/space-battleship-yamato-07-vostfr/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Feb 2014 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2014/02/space-battleship-yamato-07-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/yamato.png" alt="Space Battleship Yamato 07 VOSTFR" />]]>Bonjour, aujourd&amp;rsquo;hui voici une sortie un peu particulière,
Il s&amp;rsquo;agit de Space Battleship Yamato 07, jusque là rien de particulier, c&amp;rsquo;est parce que ça n&amp;rsquo;est pas l&amp;rsquo;épisode en lui-même qui est spécial mais sa date de sortie. En effet, le 05 mars 2014 cela fera un an que Gorō Naya nous a quitté.
Comédien célèbre pour avoir prêté sa voix au capitaine Okita dans Space Battleship Yamato et l&amp;rsquo;inspecteur Zenigata dans Lupin III pendant 40 ans mais il a aussi doublé divers personnages dans : Nausicaa de la vallée de vent, Galaxy Express 999 (film n°1), Ashita no Joe, City Hunter, Ghost in the Shell, Astro Boy, Golden Boy, Dragon Ball, Monster, One Piece, MakinKaiser, Golgo 13 et j&amp;rsquo;en passe&amp;hellip; Il a aussi joué plusieurs rôles dans diverses séries live de Kamen Rider et était aussi le doubleur japonais attitré de Charlton Heston et John Wayne.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 39 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2014/02/galaxy-express-999-39-vostfr/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Feb 2014 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2014/02/galaxy-express-999-39-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 39 VOSTFR" />]]>Galaxy Express continue avec l&amp;rsquo;épisode 39 !
Cette fois-ci notre train spatial préféré s&amp;rsquo;arrête sur deux planètes doubles qui n&amp;rsquo;ont pas fusionné complètement !
L&amp;rsquo;épisode a été q-checké par Jmister
Staff :
Trad : Alexiel_Ange_Déchu Check : Madao, Jmister Time : Alexiel_Ange_Déchu Edit : Alexiel_Ange_Déchu Karaokés : Alexiel_Ange_Déchu Q-Check : Jmister, Babaloompo, Alexiel_Ange_Déchu Encodage : Billy Bankai Upload : Billy Bankai Lien sur serveur : https://dedie.faroria.fr/sncf-galaxy_express_999.html
Épisode 39 : Kasumi de la cité des brumes</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Saison 3 Épisode 03 V2 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2014/02/lupin-iii-saison-3-episode-03-v2-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Feb 2014 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2014/02/lupin-iii-saison-3-episode-03-v2-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/hv87wvlz.jpg" alt="Lupin III Saison 3 Épisode 03 V2 VOSTFR" />]]>Voici Lupin III saison 3 épisode 3 !Les sorties suivent leur cours avec cette semaine un nouveau Lupin; dans cet épisode notre cambrioleur part à la recherche de l&amp;rsquo;Angel Collection accompagné de Flora, une adolescente de 15 ans ! À part ça, j&amp;rsquo;ai enfin mis à jour les avancements des releases, vous les trouverez à gauche des news. Je vous dis à bientôt pour de nouveaux épisodes !
Staff :</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Galaxy Express 999 38 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2014/01/galaxy-express-999-38-vostfr/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jan 2014 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2014/01/galaxy-express-999-38-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Galaxy-Express-999.jpg" alt="Galaxy Express 999 38 VOSTFR" />]]>Bonjour à tous, voici enfin le tant attendu, Galaxy Express 999 épisode 38 !
Comme annoncé dans la news de Lupin, nous partageons avec vous un nouveau grand projet : Galaxy Express 999.
C&amp;rsquo;est avec une immense joie que nous vous proposons l&amp;rsquo;épisode 38 de cette cultissime série de Leiji Matsumoto. Diffusée en partie en France à la fin des années 80 (dix ans après sa diffusion japonaise) seuls 38 épisodes ont été diffusés; les épisodes 1 à 37 + le 39.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Saison 3 Épisode 02 V2 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2014/01/lupin-iii-saison-3-episode-02-v2-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jan 2014 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2014/01/lupin-iii-saison-3-episode-02-v2-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/hv87wvlz.jpg" alt="Lupin III Saison 3 Épisode 02 V2 VOSTFR" />]]>La Saiko no Chimu vous souhaite une bonne année 2014 à tous !
Pour cette première sortie de l&amp;rsquo;année, voici l&amp;rsquo;épisode 2 de Lupin III Part III. Galaxy Express 38 a des problèmes d&amp;rsquo;encodage mais il arrive bientôt !
Staff :
Trad : Amidalalove Check : Jigen Daisuke(v1), Odin(v2) Time : Amidalalove Edit : Amidalalove Karaokés : Amidalalove Q-Check : Babaloompo, Amidalalove Encodage : Dragonmax Upload : Dragonmax Lien sur serveur : https://dedie.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Space Battleship Yamato 06 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2013/12/space-battleship-yamato-06-vostfr/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Dec 2013 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2013/12/space-battleship-yamato-06-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/yamato.png" alt="Space Battleship Yamato 06 VOSTFR" />]]>En attendant la suite de Lupin III Part III et Galaxy Express 999, voici Yamato 06 ! Un épisode captivant qui annonce que du bon pour la suite.
Toujours en co-production avec la Koneko-Fansub et checké par Jmister.
Staff :
Trad : Milfy Check : Jmister Time: Babaloompo Edit : Babaloompo Karaokés : Rebornuu Q-Check : Jmister, Milfy, Babaloompo Encodage : Billy Bankai Upload : Billy Bankai Lien sur serveur : https://dedie.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Saison 3 Épisode 01 V2 VOSTFR &#43; Annonce</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2013/11/lupin-iii-saison-3-episode-01-v2-vostfr--annonce/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Nov 2013 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2013/11/lupin-iii-saison-3-episode-01-v2-vostfr--annonce/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/hv87wvlz.jpg" alt="Lupin III Saison 3 Épisode 01 V2 VOSTFR &#43; Annonce" />]]>Comme annoncé précédemment; Lupin III Part III fait son grand retour !
Pour rappel, il s&amp;rsquo;agit de la troisième série mettant en scène le petit-fils d&amp;rsquo;Arsène Lupin et sa bande. Vous n&amp;rsquo;êtes pas obligé d&amp;rsquo;avoir vu les précédentes saisons pour comprendre puisque les épisodes ne se suivent pas.
Nous reprenons le projet à zéro avec des v2 totalement revu, de la traduction jusqu&amp;rsquo;à l&amp;rsquo;édition. Toujours traduit par Amidalalove et encodé par Dragonmax, ce projet sera désormais checké par Odin, traducteur pour la team depuis bientôt deux ans dont c&amp;rsquo;est le premier projet en tant que checkeur.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Space Battleship Yamato 05 VOSTFR &#43; Annonce</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2013/10/space-battleship-yamato-05-vostfr--annonce/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Oct 2013 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2013/10/space-battleship-yamato-05-vostfr--annonce/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/yamato.png" alt="Space Battleship Yamato 05 VOSTFR &#43; Annonce" />]]>Le Yamato repart pour de folles aventures !
Dans cet épisode 5 vous retrouverez l&amp;rsquo;équipage du Yamato au complet mais aussi les Gamilas ! Toujours en co-production avec la Koneko-Fansub.
Je ne m&amp;rsquo;attarde pas plus sur l&amp;rsquo;épisode, je vous laisse le découvrir, voici plutôt des nouvelles de la team : Je vous annonce le retour d&amp;rsquo;un projet que nous avions dû mettre en pause il y&amp;rsquo;a maintenant presque 2 ans : Vous ne rêvez pas, LE projet de la team fera son grand retour très prochainement !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Space Battleship Yamato 04 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2013/09/space-battleship-yamato-04-vostfr/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Sep 2013 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2013/09/space-battleship-yamato-04-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/yamato.png" alt="Space Battleship Yamato 04 VOSTFR" />]]>Après un été reposant nous voici de retour avec la suite de Yamato.
L&amp;rsquo;aventure à bord du Cuirassé de l&amp;rsquo;Espace continue ! Toujours en co-production avec la Koneko-Fansub.
Comme vous l&amp;rsquo;avez sans doute remarqué en haut de cette page, nous recrutons à de nombreux postes, n&amp;rsquo;hésitez pas à nous contacter si un des postes vous intéresse (nous formons les débutants)
Staff :
Trad : Milfy Check : Jigen Daisuke Time: Babaloompo Edit : Babaloompo Karaokés : Rebornuu Q-Check : Jigen Daisuke, Babaloompo Encodage : Billy Bankai Upload : Billy Bankai Lien sur serveur : https://dedie.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Space Battleship Yamato 03 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2013/08/space-battleship-yamato-03-vostfr/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Aug 2013 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2013/08/space-battleship-yamato-03-vostfr/</guid>
      <description>Voici, en ce premier jour d&amp;rsquo;août, Yamato 03Les aventures de Daisuke Shima et Susumu Kodai continuent avec la découverte de l&amp;rsquo;intérieur du Yamato.
Pour rappel, cette série est la première oeuvre animé de Leiji Matsumoto et nous la faisons en co-production avec la Koneko-fansub.
Je vous en dis pas plus et vous laisse découvrir cet épisode :
Staff :
Trad : Milfy Check : Jigen Daisuke Time: Babaloompo Edit : Babaloompo Karaokés : Rebornuu Q-Check : Jigen Daisuke, Babaloompo Encodage : Billy Bankai Upload : Billy Bankai Épisode 3 : Le Yamato Décolle !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Space Battleship Yamato 01 &amp; 02 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2013/07/space-battleship-yamato-01-02-vostfr/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jul 2013 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2013/07/space-battleship-yamato-01-02-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/yamato.png" alt="Space Battleship Yamato 01 &amp; 02 VOSTFR" />]]>Nous vous présentions il y a 1an un nouveau projet, un grand classique de l&amp;rsquo;animation japonaise : Space Battleship Yamato
Plusieurs problèmes entrant dans le domaine du privé nous avaient contraint à mettre ce projet en pause; ceux-ci sont maintenant réglés, ainsi nous pouvons reprendre notre travail sur cette magnifique série de Leiji Matsumoto.
Pour rappel, ce bijou oldies (1974-75 pour la première série) est la première œuvre animée de Leiji Matsumoto, injustement oublié chez nous malgré le succès qu&amp;rsquo;ont eu les différentes séries Albator/Harlock qui sont dans la droite lignée de Yamato.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III TV-Spécial 22 (2011) Chi no kokuin - Eien no Mermaid v2 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2013/06/lupin-iii-tv-special-22-2011-chi-no-kokuin-eien-no-mermaid-v2-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jun 2013 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2013/06/lupin-iii-tv-special-22-2011-chi-no-kokuin-eien-no-mermaid-v2-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-III-2011.png" alt="Lupin III TV-Spécial 22 (2011) Chi no kokuin - Eien no Mermaid v2 VOSTFR" />]]>Bien le bonjour à toutes &amp;amp; à tous.
L&amp;rsquo;équipe vous délivre aujourd&amp;rsquo;hui le TV-Spécial 2011 de Lupin III, en version Bluray HD &amp;amp; Full HD avec la traduction revue et corrigée en prime.
Ce Spécial est déjà disponible depuis novembre dernier seulement en TV-Rip, en raison d&amp;rsquo;un problème lors de l&amp;rsquo;encodage Blu-ray. Depuis, notre ami Jmister a pu passer outre ce problème, et nous pouvons donc ainsi aujourd&amp;rsquo;hui rendre disponible ce téléfilm dans la qualité d&amp;rsquo;encodage souhaitée.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III TV-Spécial 22 Chi no kokuin - Eien no Mermaid VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2012/11/lupin-iii-tv-special-22-chi-no-kokuin-eien-no-mermaid-vostfr/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Nov 2012 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2012/11/lupin-iii-tv-special-22-chi-no-kokuin-eien-no-mermaid-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/lupin-III-2011.png" alt="Lupin III TV-Spécial 22 Chi no kokuin - Eien no Mermaid VOSTFR" />]]>Salut à tous !!
Le voici, le seul, le vrai, l&amp;rsquo;unique Lupin III TV-Spécial n°22 Le sceau de sang - Une sirène éternelle
Et voilà, nous sommes enfin venu à bout de ce TV-Spécial, ce fût laborieux mais nous l&amp;rsquo;avons fait !!
Vous l&amp;rsquo;attendez tous et le voici :
Staff :
Trad : Babaloompo, Jigen Daisuke, Holy Check : Jigen Daisuke Q-Check : Jigen Daisuke, Babaloompo Edit : Babaloompo Time : Magic Encodage : Magic Upload : Magic v2 en BD 720p et 1080p ICI</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Space Battleship Yamato 01 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2012/07/space-battleship-yamato-01-vostfr/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jul 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2012/07/space-battleship-yamato-01-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/yamato.png" alt="Space Battleship Yamato 01 VOSTFR" />]]>Saraba Chikyuu yo
Tabidatsu fune wa
Uchuu Senkan Yamato
Un générique inoubliable pour une série qui aurait dû l’être tout autant&amp;hellip;
Complètement ignoré des éditeurs occidentaux, Space Battleship Yamato est un vrai bijou d’animé oldschool (1974-75 pour la première série, tout de même !) et la première œuvre animée de Leiji Matsumoto. Bref, une fascinante plongée dans la genèse du Leijiverse…
Les fans d’Albator/Harlock et plus largement de Leiji Matsumoto ne pourront qu’apprécier.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III - Mine Fujiko to iu onna épisode 13 (Final) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2012/07/lupin-iii-mine-fujiko-to-iu-onna-episode-13-final-vostfr/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Jul 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2012/07/lupin-iii-mine-fujiko-to-iu-onna-episode-13-final-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/ufnfm_Capture-2.png" alt="Lupin III - Mine Fujiko to iu onna épisode 13 (Final) VOSTFR" />]]>Salut les comiques, ici Jigen Daisuke qui vous cause. Alors, vous l&amp;rsquo;attendiez tous, cet épisode, hein ? Vous voulez savoir ce qui se passe, la vérité concernant Fujiko et ce foutu comte Almeida ? Comment ce saligaud de Lupin allait encore s&amp;rsquo;en tirer, sans parler de Zenigata et des autres ? J&amp;rsquo;crois que vous allez être surpris.
L&amp;rsquo;homme au fedora s&amp;rsquo;alluma une Pall Mall, et considéra d&amp;rsquo;un oeil presque amusé la foule qui s&amp;rsquo;agitait un poil à ses pieds.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III : Mine Fujiko to Iu Onna épisode 11 et 12 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2012/06/lupin-iii-mine-fujiko-to-iu-onna-episode-11-et-12-vostfr/</link>
      <pubDate>Tue, 26 Jun 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2012/06/lupin-iii-mine-fujiko-to-iu-onna-episode-11-et-12-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/ufnfm_Capture-2.png" alt="Lupin III : Mine Fujiko to Iu Onna épisode 11 et 12 VOSTFR" />]]>Or donc, comme promis, la suite de votre série, Lupin III - Mine Fujiko to iu onna ! Et un double bonus pour vous, puisque nous vous fournissons les épisodes 11 et 12 d&amp;rsquo;un seul coup. On se rapproche de la fin&amp;hellip; Vous allez bientôt tout savoir de la relation entre Fujiko et le comte Luís Yu Almeida, le fameux LYA. Voici donc les épisodes :
Épisodes :
Épisode 11 : La fête des fous Épisode 12 : La femme nommée Fujiko Mine Partie 1 Liens retirés, série licenciée chez Black Box.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Ozuma 04, 05, 06 (Final) VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2012/06/ozuma-04-05-06-final-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Jun 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2012/06/ozuma-04-05-06-final-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/ozuma.png" alt="Ozuma 04, 05, 06 (Final) VOSTFR" />]]>Voici enfin les trois derniers épisodes d&amp;rsquo;Ozuma :
Voila, ce projet est fini, merci de votre soutien tout au long de cette série du grand Leiji Matsumoto
Ce projet est en copro avec la team Anime-Heart : http://www.anime-heart.fr/
Staff :
Traduction : Babaloompo Time : Wakabayashy Check : Wakabayashy Q-Check : Wakabayashy Edition : Gamer6689 Karaoké : Wakabayashy Time Karaoké : Mangakid Encodage : Wakabayashy Upload : Babaloompo Le projet sera remis en ligne à une date indéterminée</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Mine Fujiko to iu onna réup épisodes 1 à 10 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2012/06/lupin-iii-mine-fujiko-to-iu-onna-reup-episodes-1-a-10-vostfr/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jun 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2012/06/lupin-iii-mine-fujiko-to-iu-onna-reup-episodes-1-a-10-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/ufnfm_Capture-2.png" alt="Lupin III Mine Fujiko to iu onna réup épisodes 1 à 10 VOSTFR" />]]>Vous l&amp;rsquo;attendiez tous, avec plus ou moins d&amp;rsquo;impatience. Et voilà, enfin, ça y est ! Enfin nous pouvons vous présenter la suite des épisodes, traduits avec amour, vérifiés, revérifiés encore&amp;hellip;
Vous pensiez que nous avions laissé tomber, ou encore que nous nous tournions les pouces en attendant que&amp;hellip; quoi au juste ? EH BIEN NON ! Nous avons continué à travailler dessus en attendant enfin l&amp;rsquo;opportunité de vous les fournir.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Des nouvelles du front</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2012/05/des-nouvelles-du-front/</link>
      <pubDate>Thu, 31 May 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2012/05/des-nouvelles-du-front/</guid>
      <description>Oyez oyez braves gens, ici Jigen Daisuke, traductrice/checkeuse qui vous parle, pour une fois !
Je prends la plume, ou plutôt le clavier pour vous annoncer que malgré nos longueurs (la vie réelle et ses imprévus, tracas et autres trucs&amp;hellip;), ce dont nous nous excusons d’ailleurs, le projet Lupin III – Mine Fujiko to iu onna n’est en aucun cas abandonné.
Pour ma part, les épisodes six, sept et huit sont traduits (le huitième étant en cours de finalisation) et je m’attaque au neuvième dès demain.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III : Mine Fujiko to Iu Onna épisode 05 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2012/05/lupin-iii-mine-fujiko-to-iu-onna-episode-05-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 04 May 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2012/05/lupin-iii-mine-fujiko-to-iu-onna-episode-05-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/ufnfm_Capture-2.png" alt="Lupin III : Mine Fujiko to Iu Onna épisode 05 VOSTFR" />]]>Voici le 5ème épisode de Lupin III: Une femme nommée Fujiko Mine
Enfin Lupin et Jigen, il était temps !
Les SD 480p ne seront plus disponibles, la perte de qualité étant trop grande.
Jigen a encore une fois traduit l&amp;rsquo;épisode toute seule, encore merci à elle !
N&amp;rsquo;hésitez pas à nous laisser des commentaires, cela fait toujours plaisir!!
Le titre de l&amp;rsquo;épisode est : Le triangle baigné de sang</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III : Mine Fujiko to Iu Onna épisode 04 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2012/04/lupin-iii-mine-fujiko-to-iu-onna-episode-04-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Apr 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2012/04/lupin-iii-mine-fujiko-to-iu-onna-episode-04-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/ufnfm_Capture-2.png" alt="Lupin III : Mine Fujiko to Iu Onna épisode 04 VOSTFR" />]]>Ce quatrième épisode, dont le titre est « Vivre en Chanson, Vivre d&amp;rsquo;Amour », est excellent, sans doute le meilleur de la série pour le moment.
Staff :
Trad : Jigen Daisuke Check : Jigen Daisuke Q-Check : Jigen Daisuke, Babaloompo Edit : Babaloompo Karaoké : Babaloompo Encodage : Murdoc Upload : Murdoc Liens retirés, série licenciée chez Black Box.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III : Mine Fujiko to Iu Onna 03 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2012/04/lupin-iii-mine-fujiko-to-iu-onna-03-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Apr 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2012/04/lupin-iii-mine-fujiko-to-iu-onna-03-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/ufnfm_Capture-2.png" alt="Lupin III : Mine Fujiko to Iu Onna 03 VOSTFR" />]]>Bonjour, voici l&amp;rsquo;épisode 3 de Lupin III : Une femme nommée Fujiko Mine.
Cet épisode centré sur Goemon est un peu moins bon que le précédent. Cette fois-ci Jigen a traduit l&amp;rsquo;épisode toute seule.
Le titre de l&amp;rsquo;épisode est : La Dame et le Samouraï
Staff :
Trad : Jigen Daisuke Check : Jigen Daisuke Q-Check : Jigen Daisuke, Babaloompo Edit : Babaloompo, Jigen Daisuke Karaoké : Babaloompo Encodage : Murdoc Upload : Murdoc Liens retirés, série licenciée chez Black Box.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Ozuma 02 et 03 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2012/04/ozuma-02-et-03-vostfr/</link>
      <pubDate>Sat, 14 Apr 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2012/04/ozuma-02-et-03-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/ozuma.png" alt="Ozuma 02 et 03 VOSTFR" />]]>Bonjour, voici Ozuma.
L&amp;rsquo;histoire d&amp;rsquo;Ozuma :
Dans le futur le Soleil a ravagé l’atmosphère de la Terre endommagant l’écosystème. Les especes ayant survécu luttent pour survivre. Sam Coin est un &amp;ldquo;Pirates des sables&amp;rdquo; qui vit dans le désert, il est à la recherche d&amp;rsquo;un gigantesque objet non-identifié «Ozuma» qu&amp;rsquo;il pense responsable de la disparition de son frère. Lors de ses recherches Sam sauve une fille prénommée Maya, poursuivi par des Destructeurs des Sables.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Mine Fujiko to iu Onna épisode 02 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2012/04/lupin-iii-mine-fujiko-to-iu-onna-episode-02-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Apr 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2012/04/lupin-iii-mine-fujiko-to-iu-onna-episode-02-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/ufnfm_Capture-2.png" alt="Lupin III Mine Fujiko to iu Onna épisode 02 VOSTFR" />]]>L&amp;rsquo;épisode 2 de Lupin III : Une femme nomée Fujiko Mine est disponible en VOSTFR !!!
Bonjour,
Voici la suite de Lupin III: Mine Fujiko to Iu Onna,
Cette fois l&amp;rsquo;épisode est centré sur Jigen.
Staff :
Trad : Jigen Daisuke, Babaloompo Check : Jigen Daisuke Q-Check : Jigen Daisuke Edit : Babaloompo, Jigen Daisuke Karaoké : Babaloompo Encodage : Murdoc Upload : Murdoc Liens retirés, série licenciée chez Black Box.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Mine Fujiko to iu Onna épisode 01 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2012/04/lupin-iii-mine-fujiko-to-iu-onna-episode-01-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Apr 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2012/04/lupin-iii-mine-fujiko-to-iu-onna-episode-01-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/Lupin_III/ufnfm_Capture-2.png" alt="Lupin III Mine Fujiko to iu Onna épisode 01 VOSTFR" />]]>L&amp;rsquo;épisode 1 de Lupin III : Une femme nomée Fujiko Mine est disponible en VOSTFR !!!
On vous l&amp;rsquo;avait promis et le voici : l&amp;rsquo;épisode 1 de la nouvelle saison de Lupin III :
Pour l&amp;rsquo;occasion Jigen Daisuke, la check de la team, nous a preté main forte pour la trad.
Staff :
Trad : Jigen Daisuke, Babaloompo Check : Jigen Daisuke Q-Check : Jigen Daisuke Edit : Babaloompo, Jigen Daisuke Karaoké : Babaloompo Kara : Babaloompo Encodage : Murdoc Upload : Murdoc Liens retirés, série licenciée chez Black Box.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Nouveau partenariat et Futur projet</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2012/04/nouveau-partenariat-et-futur-projet/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Apr 2012 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2012/04/nouveau-partenariat-et-futur-projet/</guid>
      <description>Bonjour, J&amp;rsquo;écris cette news pour vous dire que nous avons un nouveau partenaire : la Koneko-Fansub!! Cette team a fait de nombreux projets en 10 ans d&amp;rsquo;existances : Getter Robot, Galaxy Angel, Black Lion, Di Gi Charat, Léo empereur de la jungle et plein d&amp;rsquo;autres!! Nous allons faire en copro avec la Koneko la série Space Battleship Yamato.
Nous allons faire les 3 séries et les 7 films de cette merveilleuses série de Leiji Matsumoto</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Ozuma 01 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2012/03/ozuma-01-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Mar 2012 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2012/03/ozuma-01-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/ozuma.png" alt="Ozuma 01 VOSTFR" />]]>Bonjour,
Ça faisait longtemps qu&amp;rsquo;il n&amp;rsquo;y avait pas eu de sortie.
Alors tout d&amp;rsquo;abord, pour répondre à tous ceux qui nous l&amp;rsquo;ont demandé : Oui, nous fansubberons Lupin III Mine Fujiko to Iu Onna.
Maintenant je vais vous parler de cette nouvelle série; Ozuma du grand Leiji Matsumoto (Albator, Space Battleship Yamato, Galaxy Express 999 et plein d&amp;rsquo;autres)
L&amp;rsquo;histoire d&amp;rsquo;Ozuma :
Dans le futur le Soleil a ravagé l’atmosphère de la Terre endommagant l’écosystème.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Le design du site en cours de changement</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2012/01/le-design-du-site-en-cours-de-changement/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jan 2012 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2012/01/le-design-du-site-en-cours-de-changement/</guid>
      <description>Bonjour,
Au cours des jours à venir le design du site va radicalement changer.Mais sachez que ça n&amp;rsquo;est pas définitif. Lorsque le design final sera prêt je vous en informerai.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 3 épisode 11, 12 et 13 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2012/01/lupin-iii-saison-3-episode-11-12-et-13-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Jan 2012 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2012/01/lupin-iii-saison-3-episode-11-12-et-13-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/hv87wvlz.jpg" alt="Lupin III saison 3 épisode 11, 12 et 13 VOSTFR" />]]>Voici les épisodes 11, 12 et 13 encodés en .avi et .mp4 par DragonMax
Épisodes :
Épisode 11 Un trésor qui sent le complot Épisode 12 Captif de la résidence de Vartan Épisode 13 Blagues à variation Staff :
Trad : Amidalalove Check : Jigen Daisuke (ep 11 et 12), Wakabayashi (ep 13) Q-Check : Jigen Daisuke (ep 13) Encodage : Dragonmax Upload : Dragonmax Lien sur serveur : https://dedie.faroria.fr/sncf-lupin_iii_saison_3.html</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 3 épisode 13 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2012/01/lupin-iii-saison-3-episode-13-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2012 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2012/01/lupin-iii-saison-3-episode-13-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/hv87wvlz.jpg" alt="Lupin III saison 3 épisode 13 VOSTFR" />]]>La sortie de cette semaine est : Lupin III saison 3 épisode 13
Staff :
Trad : Amidalalove Check : Wakabayashi Q-Check : Jigen Daisuke Muxage : Babaloompo Upload : Babaloompo Lien sur serveur : https://dedie.faroria.fr/sncf-lupin_iii_saison_3.html
N&amp;rsquo;oubliez pas de poster vos avis dans les commentaires :D</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 3 épisode 12 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2011/12/lupin-iii-saison-3-episode-12-vostfr/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Dec 2011 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2011/12/lupin-iii-saison-3-episode-12-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/hv87wvlz.jpg" alt="Lupin III saison 3 épisode 12 VOSTFR" />]]>La sortie de cette semaine est : Lupin III saison 3 épisode 12
Staff :
Trad : Amidalalove Check : Jigen Daisuke Muxage : Babaloompo Upload : Babaloompo Lien sur serveur : https://dedie.faroria.fr/sncf-lupin_iii_saison_3.html
N&amp;rsquo;oubliez pas de poster vos avis dans les commentaires :D !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 3 épisode 11 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2011/12/lupin-iii-saison-3-episode-11-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Dec 2011 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2011/12/lupin-iii-saison-3-episode-11-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/hv87wvlz.jpg" alt="Lupin III saison 3 épisode 11 VOSTFR" />]]>La sortie de cette semaine est : Lupin III saison 3 épisode 11
Dans cet épisode; Lupin découvrira le secret de l&amp;rsquo;immortalité, mais acceptera-t-il de le devenir ?
Staff :
Trad : Amidalalove Check : Jigen Daisuke Muxage : Babaloompo Upload : Babaloompo Lien sur serveur : https://dedie.faroria.fr/sncf-lupin_iii_saison_3.html
N&amp;rsquo;oubliez pas de poster vos avis dans les commentaires :D !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Saison 3 épisodes 1 à 8 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2011/10/lupin-iii-saison-3-episodes-1-a-8-vostfr/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Oct 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2011/10/lupin-iii-saison-3-episodes-1-a-8-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/hv87wvlz.jpg" alt="Lupin III Saison 3 épisodes 1 à 8 VOSTFR" />]]>Pour ceux qui préfèrent le Hardsub voici nos épisodes en .AVI et .MP4. L&amp;rsquo;encodage a était fait par DragonMax.
Épisodes :
Épisode 1 - L&amp;rsquo;or appelle Lupin Épisode 2 - Le grand piège, Révélation Épisode 3 - Bonjour, Ange infernal Épisode 4 - La télépathie est un signal d&amp;rsquo;amour Épisode 5 - L&amp;rsquo;incomparable Goémon Épisode 6 - Lupin est venu en tank Épisode 7 - Garb &amp;ldquo;La Faucheuse&amp;rdquo; Épisode 8 - Évasion vierge Marie Staff :</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 3 épisode 10 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2011/10/lupin-iii-saison-3-episode-10-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Oct 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2011/10/lupin-iii-saison-3-episode-10-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/hv87wvlz.jpg" alt="Lupin III saison 3 épisode 10 VOSTFR" />]]>La sortie de cette semaine est : Lupin III saison 3 épisode 10
Dans cet épisode; Lupin releve le défi de dérober un tésor de Lupin Ier du nom.
L&amp;rsquo;épisode est en retard car nous avons des problèmes qui nous empêchent de respecter les délais, si vous voulez nous aider contactez-nous ici :
saiko.no.chimu.fansub@gmail.com
Staff :
Trad : Amidalalove Check : Jigen Daisuke Muxage : Babaloompo Upload : Babaloompo Lien sur serveur : https://dedie.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III saison 3 épisodes 8 et 9 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2011/09/lupin-iii-saison-3-episodes-8-et-9-vostfr/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Sep 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2011/09/lupin-iii-saison-3-episodes-8-et-9-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/hv87wvlz.jpg" alt="Lupin III saison 3 épisodes 8 et 9 VOSTFR" />]]>Les sorties de cette semaine sont : Lupin III saison 3 épisodes 8 et 9
Dans ces épisodes; Lupin affrontera une secte et aura un clone !
Staff :
Trad : Amidalalove Check : Jigen Daisuke Muxage : Babaloompo Upload : Babaloompo Liens sur serveur : https://dedie.faroria.fr/sncf-lupin_iii_saison_3.html
Épisodes :
Épisode 8 Épisode 9 N&amp;rsquo;oubliez pas de poster vos avis dans les commentaires :D !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Petit retard</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2011/09/petit-retard/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Sep 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2011/09/petit-retard/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/g6tsdb33.jpg" alt="Petit retard" />]]>Salut tout le monde !
Comme vous avez pu vous en rendre compte (je pense) il n&amp;rsquo;y a pas eu de sortie ce dimanche car la team a pris du retard.
L&amp;rsquo;épisode 8 de Lupin III Part III sortira en même temps que l&amp;rsquo;épisode 9 !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Saison 3 Épisode 7 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2011/09/lupin-iii-saison-3-episode-7-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Sep 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2011/09/lupin-iii-saison-3-episode-7-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/hv87wvlz.jpg" alt="Lupin III Saison 3 Épisode 7 VOSTFR" />]]>La sortie de cette semaine est : Lupin III saison 3 épisode 7
Dans cet épisode; Lupin et sa bande affrontent Garb &amp;ldquo;la faucheuse&amp;rdquo; un ennemi redoutable qui a été trahi par Fujiko.
Staff :
Trad : Amidalalove Check : Jigen Daisuke Muxage : Babaloompo Upload : Babaloompo Lien sur serveur : https://dedie.faroria.fr/sncf-lupin_iii_saison_3.html
N&amp;rsquo;oubliez pas de poster vos avis dans les commentaires :D !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Saison 3 Épisode 6 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2011/08/lupin-iii-saison-3-episode-6-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Aug 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2011/08/lupin-iii-saison-3-episode-6-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/hv87wvlz.jpg" alt="Lupin III Saison 3 Épisode 6 VOSTFR" />]]>Après deux semaines de vacance nous revoici avec : Lupin III saison 3 épisode 6
Dans cet épisode; Jigen retrouve un ancien compagnon de l&amp;rsquo;armée
Staff :
Trad : Amidalalove Check : Jigen Daisuke Muxage : Babaloompo Upload : Babaloompo Lien sur serveur : https://dedie.faroria.fr/sncf-lupin_iii_saison_3.html
N&amp;rsquo;oubliez pas de poster vos avis dans les commentaires :D !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>La team en vacance /2</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2011/08/la-team-en-vacance-/2/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Aug 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2011/08/la-team-en-vacance-/2/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/team-vac.jpg" alt="La team en vacance /2" />]]>Salut tout le monde, c&amp;rsquo;était pas prévu au départ mais nous sommes toujours en vacances, les sorties reprendront dimanche 28 août.
Passez de bonnes vacances et pensez à poster des coms ça nous fait toujours plaisir ^^</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>La team en vacance!</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2011/08/la-team-en-vacance/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Aug 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2011/08/la-team-en-vacance/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/team-vac.jpg" alt="La team en vacance!" />]]>La team est en vacance, pas de sortie cette semaine !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Saison 3 Épisode 5 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2011/08/lupin-iii-saison-3-episode-5-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Aug 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2011/08/lupin-iii-saison-3-episode-5-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/hv87wvlz.jpg" alt="Lupin III Saison 3 Épisode 5 VOSTFR" />]]>La sortie de cette semaine est : Lupin III saison 3 épisode 5
Dans cet épisode; Lupin est à la recherche d&amp;rsquo;un trésor Nazi en Afrique du Sud ! (Rien qu&amp;rsquo;ça !)
Staff :
Trad : Amidalalove Check : Jigen Daisuke Muxage : Babaloompo Upload : Babaloompo Lien sur serveur :
https://dedie.faroria.fr/sncf-lupin_iii_saison_3.html
N&amp;rsquo;oubliez pas de poster vos avis dans les commentaires :D !</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Saison 3 Épisode 4 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2011/07/lupin-iii-saison-3-episode-4-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Jul 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2011/07/lupin-iii-saison-3-episode-4-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/hv87wvlz.jpg" alt="Lupin III Saison 3 Épisode 4 VOSTFR" />]]>La sortie de cette semaine est : Lupin III saison 3 épisode 4
Dans cet épisode; Lupin doit voler de l&amp;rsquo;or pour sauver Fujiko des griffes de méchantes pirates !
Staff :
Trad : Amidalalove Check : Jigen Daisuke Muxage : Babaloompo Upload : Babaloompo Lien sur serveur : https://dedie.faroria.fr/sncf-lupin_iii_saison_3.html</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>La team recrute !</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2011/07/la-team-recrute/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jul 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2011/07/la-team-recrute/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/ycr4tbmn.jpg" alt="La team recrute !" />]]>Nous recrutons :
Trad : Jap=&amp;gt;Fr/Ang=&amp;gt;Fr Check/Q-Check Timeur Karamakeur Tout le monde peut proposer sa candidature, pour cela rien de plus simple : Envoyez-nous un mail à cette adresse : saiko.no.chimu.fansub@gmail.com</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Lupin III Saison 3 Épisode 3 VOSTFR</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2011/07/lupin-iii-saison-3-episode-3-vostfr/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Jul 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2011/07/lupin-iii-saison-3-episode-3-vostfr/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/hv87wvlz.jpg" alt="Lupin III Saison 3 Épisode 3 VOSTFR" />]]>La sortie de cette semaine est : Lupin III saison 3 épisode 3 (Les épisodes 1 &amp;amp; 2 sont déjà disponible dans la page projet) : Dans cet épisode; Lupin est à la recherche de &amp;ldquo;l&amp;rsquo;Angel Collection&amp;rdquo; accompagné de Flora, une adolescente de 15ans.
Staff :
Trad : Amidalalove Check : Jigen Daisuke Muxage : Babaloompo Upload : Babaloompo Lien sur serveur :
https://dedie.faroria.fr/sncf-lupin_iii_saison_3.html</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Projet</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2011/07/projet/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jul 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2011/07/projet/</guid>
      <description><![CDATA[<img src="https://saiko-no-chimu.fr/img/hv87wvlz.jpg" alt="Projet" />]]>Lupin III n&amp;rsquo;est autre que le petit-fils du célèbre Arsène Lupin. De son aïeul, il a hérité l&amp;rsquo;art du cambriolage tout en intelligence et en finesse, mais également l&amp;rsquo;art de plaire et de charmer. Lupin fait donc le tour du monde pour récupérer les plus grands trésors et autres objets de valeur, accompagné en général de ses acolytes: Jigen, l&amp;rsquo;expert du revolver, Goemon, le samouraï de la bande, et Fujiko, la femme fatale dont l&amp;rsquo;imprévisibilité n&amp;rsquo;a d&amp;rsquo;égal que sa beauté.</description>	  
	  </item>
    
    <item>
      <title>Saiko-no-Chimu-fansub</title>
      <link>https://saiko-no-chimu.fr/2011/07/saiko-no-chimu-fansub/</link>
      <pubDate>Sat, 16 Jul 2011 00:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://saiko-no-chimu.fr/2011/07/saiko-no-chimu-fansub/</guid>
      <description>Bonjour et bienvenue sur le blog de la Saiko-no-Chimu-fansub ! La Saiko no Chimu-Fansub est une team créée spécialement pour le projet Lupin III qui existe déjà depuis plus d&amp;rsquo;un an mais qui n&amp;rsquo;avait pas de site; c&amp;rsquo;est maintenant chose faite. Par la suite, d&amp;rsquo;autres projets pourront, avec votre aide, voir le jour.</description>	  
	  </item>
    
  </channel>
</rss>
